{"1":{"id_usuario":"3","nm_usuario":"F\u00c1TIMA APARECIDA TARDELLI BELEGANTE ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ftardelli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985095386","ds_posto":"1 JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"317","nm_local_atual":"ITANHA\u00c9M ","id_local_desejado":"343","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA"},"2":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"313","nm_local_desejado":"JALES "},"3":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"315","nm_local_desejado":"SANTA F\u00c9 DO SUL "},"4":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"316","nm_local_desejado":"UR\u00c2NIA "},"5":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"096","nm_local_desejado":"FERNAND\u00d3POLIS "},"6":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"095","nm_local_desejado":"ESTRELA D\u2019OESTE "},"7":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"8":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"358","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO"},"9":{"id_usuario":"6","nm_usuario":"ANDR\u00c9IA DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andreiaduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998478542","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"018","nm_local_desejado":"OSASCO "},"10":{"id_usuario":"6","nm_usuario":"ANDR\u00c9IA DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andreiaduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998478542","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"351","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3"},"11":{"id_usuario":"7","nm_usuario":"FRANCELY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fchevalier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985556596","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"018","nm_local_desejado":"OSASCO "},"12":{"id_usuario":"7","nm_usuario":"FRANCELY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fchevalier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985556596","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"351","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3"},"13":{"id_usuario":"7","nm_usuario":"FRANCELY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fchevalier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985556596","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"349","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XI - PINHEIROS"},"14":{"id_usuario":"7","nm_usuario":"FRANCELY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fchevalier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985556596","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"338","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I"},"16":{"id_usuario":"21","nm_usuario":"RONEY POLISELI DE FARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"roneypdf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15981565432","ds_posto":"2\u00ba OFICIO JUDICIAL C\u00cdVEL COMARCA DE PIEDADE","ds_observacao":null,"id_local_atual":"101","nm_local_atual":"PIEDADE ","id_local_desejado":"126","nm_local_desejado":"TATU\u00cd "},"17":{"id_usuario":"21","nm_usuario":"RONEY POLISELI DE FARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"roneypdf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15981565432","ds_posto":"2\u00ba OFICIO JUDICIAL C\u00cdVEL COMARCA DE PIEDADE","ds_observacao":null,"id_local_atual":"101","nm_local_atual":"PIEDADE ","id_local_desejado":"123","nm_local_desejado":"ITAPETININGA "},"18":{"id_usuario":"22","nm_usuario":"MARIANE LEAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mgleal@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1238812630","ds_posto":"VARA JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"253","nm_local_atual":"GUARAREMA ","id_local_desejado":"290","nm_local_desejado":"CARAQUATATUBA "},"19":{"id_usuario":"22","nm_usuario":"MARIANE LEAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mgleal@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1238812630","ds_posto":"VARA JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"253","nm_local_atual":"GUARAREMA ","id_local_desejado":"293","nm_local_desejado":"UBATUBA "},"20":{"id_usuario":"22","nm_usuario":"MARIANE LEAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mgleal@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1238812630","ds_posto":"VARA JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"253","nm_local_atual":"GUARAREMA ","id_local_desejado":"292","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O "},"21":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"352","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - BR\u00c1S"},"22":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"23":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"24":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"25":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"26":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"27":{"id_usuario":"23","nm_usuario":"MARCUS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marcussilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993686464","ds_posto":"UPJ 41 A 45","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"010","nm_local_desejado":"MAU\u00c1 "},"28":{"id_usuario":"24","nm_usuario":"LUCAS NORIO KOBAIASHI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lucasnk@hotmail.com","ds_email_tjsp":"lucask@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972442311","ds_posto":"3 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"29":{"id_usuario":"24","nm_usuario":"LUCAS NORIO KOBAIASHI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lucasnk@hotmail.com","ds_email_tjsp":"lucask@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972442311","ds_posto":"3 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"30":{"id_usuario":"24","nm_usuario":"LUCAS NORIO KOBAIASHI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lucasnk@hotmail.com","ds_email_tjsp":"lucask@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972442311","ds_posto":"3 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"31":{"id_usuario":"24","nm_usuario":"LUCAS NORIO KOBAIASHI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lucasnk@hotmail.com","ds_email_tjsp":"lucask@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972442311","ds_posto":"3 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"252","nm_local_desejado":"FERRAZ DE VASCONCELOS "},"32":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"201","nm_local_desejado":"BILAC "},"33":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"34":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"35":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"204","nm_local_desejado":"GUARARAPES "},"36":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"203","nm_local_desejado":"BURITAMA "},"37":{"id_usuario":"25","nm_usuario":"MARIANA RODRIGUES VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marianav@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997516262","ds_posto":"1 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"209","nm_local_atual":"MIRAND\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"38":{"id_usuario":"26","nm_usuario":"ARTHUR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"aajimura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981549364","ds_posto":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"224","nm_local_atual":"MIGUEL\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"39":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"081","nm_local_desejado":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO "},"40":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"41":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"080","nm_local_desejado":"URUP\u00caS "},"42":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"079","nm_local_desejado":"TABAPU\u00c3 "},"43":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"44":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"089","nm_local_desejado":"POTIRENDABA "},"45":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"46":{"id_usuario":"28","nm_usuario":"LARISSA LUANA DO AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissaa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991288589","ds_posto":"SJ 3\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS DO DIREITO P\u00daBLICO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"48":{"id_usuario":"31","nm_usuario":"LUIZ FERNANDO CAMARANI TOLEDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ltoledo1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981843136","ds_posto":"2\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"221","nm_local_atual":"IGARAPAVA ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"49":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"50":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"004","nm_local_desejado":"GUARUJ\u00c1 "},"51":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"002","nm_local_desejado":"BERTIOGA "},"52":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"007","nm_local_desejado":"S\u00c3O VICENTE "},"53":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"54":{"id_usuario":"32","nm_usuario":"ANDRESSA VIANA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andressaviana@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997057787","ds_posto":"CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"253","nm_local_desejado":"GUARAREMA "},"55":{"id_usuario":"34","nm_usuario":"TATIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianamatos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17982200345","ds_posto":"VARA \u00daNICA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"076","nm_local_atual":"ITAJOBI ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"56":{"id_usuario":"34","nm_usuario":"TATIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianamatos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17982200345","ds_posto":"VARA \u00daNICA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"076","nm_local_atual":"ITAJOBI ","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"57":{"id_usuario":"34","nm_usuario":"TATIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianamatos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17982200345","ds_posto":"VARA \u00daNICA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"076","nm_local_atual":"ITAJOBI ","id_local_desejado":"084","nm_local_desejado":"MONTE APRAZ\u00cdVEL "},"58":{"id_usuario":"34","nm_usuario":"TATIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianamatos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17982200345","ds_posto":"VARA \u00daNICA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"076","nm_local_atual":"ITAJOBI ","id_local_desejado":"089","nm_local_desejado":"POTIRENDABA "},"59":{"id_usuario":"35","nm_usuario":"ALEX MIRANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexmiranda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966318497","ds_posto":"1.2.3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"053","nm_local_desejado":"LEME "},"60":{"id_usuario":"35","nm_usuario":"ALEX MIRANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexmiranda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966318497","ds_posto":"1.2.3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"61":{"id_usuario":"35","nm_usuario":"ALEX MIRANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexmiranda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966318497","ds_posto":"1.2.3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"054","nm_local_desejado":"PIRASSUNUNGA "},"64":{"id_usuario":"37","nm_usuario":"JEFFERSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jdemidoff@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982626691","ds_posto":"FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"262","nm_local_atual":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS ","id_local_desejado":"273","nm_local_desejado":"CRUZEIRO "},"65":{"id_usuario":"37","nm_usuario":"JEFFERSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jdemidoff@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982626691","ds_posto":"FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"262","nm_local_atual":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS ","id_local_desejado":"279","nm_local_desejado":"ROSEIRA "},"66":{"id_usuario":"38","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andreyamamoto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"986397531","ds_posto":"SUZANO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"257","nm_local_atual":"SUZANO ","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"67":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"68":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"69":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"091","nm_local_desejado":"TANAB\u00cd "},"70":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"084","nm_local_desejado":"MONTE APRAZ\u00cdVEL "},"71":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"085","nm_local_desejado":"NEVES PAULISTA "},"72":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"73":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"079","nm_local_desejado":"TABAPU\u00c3 "},"74":{"id_usuario":"39","nm_usuario":"PRISCILA PAIOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ppaiola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996031780","ds_posto":"OFICIO CIVEL E DO JUIZADO ESPECIAL DO FORO REGIONAL XV -BUTANTA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"351","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3","id_local_desejado":"081","nm_local_desejado":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO "},"75":{"id_usuario":"43","nm_usuario":"L\u00cdVIA MORENO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liviagoncalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991411774","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"093","nm_local_atual":"NHANDEARA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"76":{"id_usuario":"43","nm_usuario":"L\u00cdVIA MORENO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liviagoncalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991411774","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"093","nm_local_atual":"NHANDEARA ","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"77":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"78":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"359","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONDE DO PINHAL"},"79":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"80":{"id_usuario":"52","nm_usuario":"SABRINA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sferri@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12981420176","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"259","nm_local_atual":"PARAIBUNA ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"81":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"82":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"073","nm_local_desejado":"OL\u00cdMPIA "},"83":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"094","nm_local_desejado":"VOTUPORANGA "},"84":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"096","nm_local_desejado":"FERNAND\u00d3POLIS "},"85":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"313","nm_local_desejado":"JALES "},"86":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"87":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"88":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"069","nm_local_desejado":"BEBEDOURO "},"89":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"90":{"id_usuario":"53","nm_usuario":"JADER YAMAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jaders@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991188216","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE CARAPICU\u00cdBA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"077","nm_local_desejado":"NOVO HORIZONTE "},"95":{"id_usuario":"55","nm_usuario":"ISADORA BAGATINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"isabag82@gmail.com","ds_email_tjsp":"ibagatini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 995015144","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"030","nm_local_atual":"VINHEDO ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"96":{"id_usuario":"55","nm_usuario":"ISADORA BAGATINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"isabag82@gmail.com","ds_email_tjsp":"ibagatini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 995015144","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"030","nm_local_atual":"VINHEDO ","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"97":{"id_usuario":"55","nm_usuario":"ISADORA BAGATINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"isabag82@gmail.com","ds_email_tjsp":"ibagatini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 995015144","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"030","nm_local_atual":"VINHEDO ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"98":{"id_usuario":"55","nm_usuario":"ISADORA BAGATINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"isabag82@gmail.com","ds_email_tjsp":"ibagatini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 995015144","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"030","nm_local_atual":"VINHEDO ","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"99":{"id_usuario":"55","nm_usuario":"ISADORA BAGATINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"isabag82@gmail.com","ds_email_tjsp":"ibagatini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 995015144","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE DISTRIBUI\u00c7\u00c3O JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"030","nm_local_atual":"VINHEDO ","id_local_desejado":"332","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO"},"100":{"id_usuario":"59","nm_usuario":"LEILIANE HERNANDES ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lhernandes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17982108651","ds_posto":"TERCEIRA VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"075","nm_local_atual":"CATANDUVA ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"101":{"id_usuario":"60","nm_usuario":"FRANCIELLE REGINA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francielles@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991182079","ds_posto":"SJ 4.10 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS AOS TRIBUNAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"081","nm_local_desejado":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO "},"102":{"id_usuario":"60","nm_usuario":"FRANCIELLE REGINA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francielles@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991182079","ds_posto":"SJ 4.10 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS AOS TRIBUNAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"103":{"id_usuario":"60","nm_usuario":"FRANCIELLE REGINA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francielles@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991182079","ds_posto":"SJ 4.10 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS AOS TRIBUNAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"104":{"id_usuario":"60","nm_usuario":"FRANCIELLE REGINA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francielles@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991182079","ds_posto":"SJ 4.10 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DE RECURSOS AOS TRIBUNAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"085","nm_local_desejado":"NEVES PAULISTA "},"107":{"id_usuario":"61","nm_usuario":"NAYARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nayarascarvalho@gmail.com","ds_email_tjsp":"nasoares@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981737501","ds_posto":"OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"345","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"108":{"id_usuario":"61","nm_usuario":"NAYARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nayarascarvalho@gmail.com","ds_email_tjsp":"nasoares@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981737501","ds_posto":"OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"345","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"109":{"id_usuario":"61","nm_usuario":"NAYARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nayarascarvalho@gmail.com","ds_email_tjsp":"nasoares@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981737501","ds_posto":"OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"345","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"110":{"id_usuario":"61","nm_usuario":"NAYARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nayarascarvalho@gmail.com","ds_email_tjsp":"nasoares@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981737501","ds_posto":"OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"345","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9","id_local_desejado":"067","nm_local_desejado":"MAT\u00c3O "},"112":{"id_usuario":"61","nm_usuario":"NAYARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nayarascarvalho@gmail.com","ds_email_tjsp":"nasoares@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981737501","ds_posto":"OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"345","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"114":{"id_usuario":"62","nm_usuario":"DANIEL JOSE DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dsilva3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5511996479107","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"257","nm_local_atual":"SUZANO ","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"115":{"id_usuario":"62","nm_usuario":"DANIEL JOSE DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dsilva3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5511996479107","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"257","nm_local_atual":"SUZANO ","id_local_desejado":"253","nm_local_desejado":"GUARAREMA "},"116":{"id_usuario":"63","nm_usuario":"ROBERTA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"robertatorres@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981368168","ds_posto":"4 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"117":{"id_usuario":"63","nm_usuario":"ROBERTA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"robertatorres@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981368168","ds_posto":"4 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"118":{"id_usuario":"63","nm_usuario":"ROBERTA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"robertatorres@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981368168","ds_posto":"4 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"122":{"id_usuario":"65","nm_usuario":"FERNANDA REGINA CARANI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fcarani@gmail.com","ds_email_tjsp":"fcarani@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14981158207","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS DA COMARCA DE ITAPEVI","ds_observacao":"","id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"127","nm_local_desejado":"BOTUCATU "},"124":{"id_usuario":"73","nm_usuario":"GUSTAVO TOLEDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gustavohwm@gmail.com","ds_email_tjsp":"gustavogoncalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997468578","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"081","nm_local_atual":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"125":{"id_usuario":"73","nm_usuario":"GUSTAVO TOLEDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gustavohwm@gmail.com","ds_email_tjsp":"gustavogoncalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997468578","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"081","nm_local_atual":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"126":{"id_usuario":"73","nm_usuario":"GUSTAVO TOLEDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gustavohwm@gmail.com","ds_email_tjsp":"gustavogoncalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997468578","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"081","nm_local_atual":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO ","id_local_desejado":"204","nm_local_desejado":"GUARARAPES "},"133":{"id_usuario":"76","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS GASPARETTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgasparetti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19-998430518","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"244","nm_local_atual":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS ","id_local_desejado":"056","nm_local_desejado":"SANTA RITA DO PASSA QUATRO "},"134":{"id_usuario":"76","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS GASPARETTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgasparetti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19-998430518","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"244","nm_local_atual":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS ","id_local_desejado":"234","nm_local_desejado":"SERT\u00c3OZINHO "},"135":{"id_usuario":"76","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS GASPARETTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgasparetti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19-998430518","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"244","nm_local_atual":"SANTA CRUZ DAS PALMEIRAS ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"136":{"id_usuario":"77","nm_usuario":"LEANDRO BONIF\u00c1CIO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lbdcastilho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991250597","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"075","nm_local_atual":"CATANDUVA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"137":{"id_usuario":"77","nm_usuario":"LEANDRO BONIF\u00c1CIO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lbdcastilho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17991250597","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"075","nm_local_atual":"CATANDUVA ","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"138":{"id_usuario":"80","nm_usuario":"ADRIANO MANHEZI DE OLIVEIRA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"adrianomanhezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17-997712505","ds_posto":"TERCEIRO OF\u00cdCIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"313","nm_local_atual":"JALES ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"139":{"id_usuario":"81","nm_usuario":"LUCIANA LOPES CARVALHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"luccarvalho2004@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"lucianalc@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19998843908","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"308","nm_local_atual":"JAGUARI\u00daNA ","id_local_desejado":"306","nm_local_desejado":"\u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA "},"140":{"id_usuario":"81","nm_usuario":"LUCIANA LOPES CARVALHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"luccarvalho2004@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"lucianalc@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19998843908","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"308","nm_local_atual":"JAGUARI\u00daNA ","id_local_desejado":"311","nm_local_desejado":"SOCORRO "},"141":{"id_usuario":"81","nm_usuario":"LUCIANA LOPES CARVALHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"luccarvalho2004@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"lucianalc@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19998843908","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"308","nm_local_atual":"JAGUARI\u00daNA ","id_local_desejado":"310","nm_local_desejado":"SERRA NEGRA "},"142":{"id_usuario":"81","nm_usuario":"LUCIANA LOPES CARVALHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"luccarvalho2004@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"lucianalc@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19998843908","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"308","nm_local_atual":"JAGUARI\u00daNA ","id_local_desejado":"039","nm_local_desejado":"ITAPIRA "},"143":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"373","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE MMDC"},"144":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"368","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE 23 DE MAIO"},"145":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"369","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE 9 DE JULHO"},"146":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"147":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"371","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.705)"},"148":{"id_usuario":"82","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fpcaputo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11948213396","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DO FORO REGIONAL VI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"341","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A","id_local_desejado":"372","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE II (CONSELHEIRO FURTADO.688)"},"149":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"027","nm_local_desejado":"JUNDIA\u00cd "},"150":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"029","nm_local_desejado":"V\u00c1RZEA PAULISTA "},"151":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"108","nm_local_desejado":"CABRE\u00daVA "},"152":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"026","nm_local_desejado":"ITUPEVA "},"153":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"338","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I"},"154":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"339","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA II - (INF\u00c2NCIA)"},"155":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"366","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA"},"156":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"291","nm_local_desejado":"ILHABELA "},"157":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"292","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O "},"158":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"290","nm_local_desejado":"CARAQUATATUBA "},"159":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"293","nm_local_desejado":"UBATUBA "},"160":{"id_usuario":"83","nm_usuario":"GEZIEL GOMES BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gezielb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982685281","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"113","nm_local_desejado":"CANAN\u00c9IA "},"161":{"id_usuario":"84","nm_usuario":"MEIRY ANE AGNESE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"magnese@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19983222288","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":null,"id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"162":{"id_usuario":"84","nm_usuario":"MEIRY ANE AGNESE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"magnese@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19983222288","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":null,"id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"163":{"id_usuario":"87","nm_usuario":"RODRIGO BERNARDINO LEITE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rodrigoleite@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1239720103","ds_posto":"OFICIO DE JUSTI\u00c7A","ds_observacao":null,"id_local_atual":"261","nm_local_atual":"SANTA BRANCA ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"166":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"167":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"168":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"169":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"170":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"171":{"id_usuario":"90","nm_usuario":"AMANDA A. ALENCAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amandaalencar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11-991233498","ds_posto":"1\u00ba OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE CUBAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"003","nm_local_atual":"CUBAT\u00c3O ","id_local_desejado":"346","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE"},"172":{"id_usuario":"92","nm_usuario":"CAROLINE SILVEIRA S\u00c1","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carol.silveira.sa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997728483","ds_posto":"1 VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"173":{"id_usuario":"92","nm_usuario":"CAROLINE SILVEIRA S\u00c1","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carol.silveira.sa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997728483","ds_posto":"1 VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"151","nm_local_desejado":"PRESIDENTE BERNARDES "},"174":{"id_usuario":"92","nm_usuario":"CAROLINE SILVEIRA S\u00c1","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carol.silveira.sa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997728483","ds_posto":"1 VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"150","nm_local_desejado":"PIRAPOZINHO "},"175":{"id_usuario":"92","nm_usuario":"CAROLINE SILVEIRA S\u00c1","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carol.silveira.sa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997728483","ds_posto":"1 VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"154","nm_local_desejado":"REGENTE FEIJ\u00d3 "},"176":{"id_usuario":"92","nm_usuario":"CAROLINE SILVEIRA S\u00c1","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carol.silveira.sa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997728483","ds_posto":"1 VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"149","nm_local_desejado":"MARTIN\u00d3POLIS "},"177":{"id_usuario":"99","nm_usuario":"FERNANDO MARTINES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fernandomartines@hotmail.com","ds_email_tjsp":"fmartines@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971056655","ds_posto":"SJ 3.3.1 - SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DO 13\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS","ds_observacao":"","id_local_atual":"365","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONSELHEIRO FURTADO 503","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"178":{"id_usuario":"99","nm_usuario":"FERNANDO MARTINES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fernandomartines@hotmail.com","ds_email_tjsp":"fmartines@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971056655","ds_posto":"SJ 3.3.1 - SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DO 13\u00ba GRUPO DE C\u00c2MARAS","ds_observacao":"","id_local_atual":"365","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONSELHEIRO FURTADO 503","id_local_desejado":"341","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A"},"179":{"id_usuario":"100","nm_usuario":"ANDERSON DOS SANTOS QUEIROZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andersonq@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940415083","ds_posto":" 3\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"180":{"id_usuario":"100","nm_usuario":"ANDERSON DOS SANTOS QUEIROZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andersonq@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940415083","ds_posto":" 3\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"181","nm_local_desejado":"PIRATININGA "},"181":{"id_usuario":"100","nm_usuario":"ANDERSON DOS SANTOS QUEIROZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andersonq@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940415083","ds_posto":" 3\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"176","nm_local_desejado":"AGUDOS "},"182":{"id_usuario":"100","nm_usuario":"ANDERSON DOS SANTOS QUEIROZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"andersonq@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940415083","ds_posto":" 3\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE JUNDIA\u00cd ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"179","nm_local_desejado":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA "},"183":{"id_usuario":"101","nm_usuario":"KELLY RODRIGUES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"kellyrs@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971732466","ds_posto":"OF\u00cdCIO DE EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS-CAPITAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"353","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"184":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"185":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"269","nm_local_desejado":"TREMEMB\u00c9 "},"186":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"265","nm_local_desejado":"PINDAMONHANGABA "},"187":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"263","nm_local_desejado":"CA\u00c7APAVA "},"188":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"189":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"267","nm_local_desejado":"S\u00c3O LUIS DO PARAITINGA "},"190":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"279","nm_local_desejado":"ROSEIRA "},"191":{"id_usuario":"102","nm_usuario":"SAULO DE TOLEDO SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"saulot@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12992171525","ds_posto":"VARA DO JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"259","nm_local_desejado":"PARAIBUNA "},"192":{"id_usuario":"103","nm_usuario":"HEIDI AMSTALDEN ALBERTIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"halbertin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19982452992","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE CABRE\u00daVA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"108","nm_local_atual":"CABRE\u00daVA ","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"193":{"id_usuario":"103","nm_usuario":"HEIDI AMSTALDEN ALBERTIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"halbertin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19982452992","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE CABRE\u00daVA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"108","nm_local_atual":"CABRE\u00daVA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"194":{"id_usuario":"103","nm_usuario":"HEIDI AMSTALDEN ALBERTIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"halbertin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19982452992","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE CABRE\u00daVA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"108","nm_local_atual":"CABRE\u00daVA ","id_local_desejado":"046","nm_local_desejado":"VILA MIMOSA "},"195":{"id_usuario":"103","nm_usuario":"HEIDI AMSTALDEN ALBERTIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"halbertin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19982452992","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE CABRE\u00daVA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"108","nm_local_atual":"CABRE\u00daVA ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"196":{"id_usuario":"103","nm_usuario":"HEIDI AMSTALDEN ALBERTIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"halbertin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19982452992","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL DA COMARCA DE CABRE\u00daVA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"108","nm_local_atual":"CABRE\u00daVA ","id_local_desejado":"112","nm_local_desejado":"SALTO "},"197":{"id_usuario":"104","nm_usuario":"KARINE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"kcoff@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11931450295","ds_posto":"31\u00b0 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"198":{"id_usuario":"104","nm_usuario":"KARINE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"kcoff@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11931450295","ds_posto":"31\u00b0 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"199":{"id_usuario":"104","nm_usuario":"KARINE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"kcoff@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11931450295","ds_posto":"31\u00b0 VARA CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"200":{"id_usuario":"105","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rscanelada@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941515731","ds_posto":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"002","nm_local_atual":"BERTIOGA ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"201":{"id_usuario":"105","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rscanelada@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941515731","ds_posto":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"002","nm_local_atual":"BERTIOGA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"202":{"id_usuario":"105","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rscanelada@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941515731","ds_posto":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"002","nm_local_atual":"BERTIOGA ","id_local_desejado":"007","nm_local_desejado":"S\u00c3O VICENTE "},"203":{"id_usuario":"108","nm_usuario":"VANESSA TRAGANTE DO O","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vtragante@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5514996709818","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"204":{"id_usuario":"108","nm_usuario":"VANESSA TRAGANTE DO O","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vtragante@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5514996709818","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"176","nm_local_desejado":"AGUDOS "},"205":{"id_usuario":"108","nm_usuario":"VANESSA TRAGANTE DO O","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vtragante@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5514996709818","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"181","nm_local_desejado":"PIRATININGA "},"206":{"id_usuario":"108","nm_usuario":"VANESSA TRAGANTE DO O","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vtragante@tjsp.jus.br","nr_telefone":"+5514996709818","ds_posto":"SE\u00c7\u00c3O DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"187","nm_local_desejado":"PEDERNEIRAS "},"218":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"219":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"300","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE PAULISTA "},"220":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"221":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"222":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"111","nm_local_desejado":"PORTO FELIZ "},"223":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"189","nm_local_desejado":"CERQUILHO "},"224":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"101","nm_local_desejado":"PIEDADE "},"225":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"099","nm_local_desejado":"IBI\u00daNA "},"226":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"100","nm_local_desejado":"MAIRINQUE "},"227":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"104","nm_local_desejado":"S\u00c3O ROQUE "},"228":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"107","nm_local_desejado":"BOITUVA "},"229":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"123","nm_local_desejado":"ITAPETININGA "},"230":{"id_usuario":"110","nm_usuario":"MARIA DO CARMO MORAES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mmoraes2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 996882683","ds_posto":"OFICIO DA FAMILIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"299","nm_local_atual":"TABO\u00c3O DA SERRA ","id_local_desejado":"103","nm_local_desejado":"SALTO DE PIRAPORA "},"231":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"232":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"213","nm_local_desejado":"PEDREGULHO "},"233":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"212","nm_local_desejado":"PATROC\u00cdNIO PAULISTA "},"234":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"215","nm_local_desejado":"BATATAIS "},"235":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"236":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"221","nm_local_desejado":"IGARAPAVA "},"237":{"id_usuario":"111","nm_usuario":"ANSELMO LUIZ BARBOSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anselmob@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1637210440","ds_posto":"SEGUNDA VARA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"223","nm_local_desejado":"ITUVERAVA "},"238":{"id_usuario":"112","nm_usuario":"RENATA PIRAJ\u00c1 MARTINS BALESTRIM VARZIM ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rpmbalestrim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19998265444","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE VARGEM GRANDE DO SUL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"289","nm_local_atual":"VARGEM GRANDE DO SUL ","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"240":{"id_usuario":"115","nm_usuario":"DOUGLAS DE JESUS ARRUDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"douglasdja@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 98686-8515","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"018","nm_local_desejado":"OSASCO "},"241":{"id_usuario":"116","nm_usuario":"VIVIANE MARTIN DE MOURA MORI OSORIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"vmosorio@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"vmosorio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11963538384","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PREFERENCIALMENTE VARA CRIMINAL","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"242":{"id_usuario":"116","nm_usuario":"VIVIANE MARTIN DE MOURA MORI OSORIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"vmosorio@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"vmosorio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11963538384","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO JUIZADO DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PREFERENCIALMENTE VARA CRIMINAL","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"036","nm_local_desejado":"PIRACAIA "},"243":{"id_usuario":"118","nm_usuario":"GLAUCIA FRANCINE DOS SANTOS SCAGNOLATO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"glaucia.francine87@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gscagnolato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18996862005","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE PACAEMBU","ds_observacao":"","id_local_atual":"163","nm_local_atual":"PACAEMBU ","id_local_desejado":"166","nm_local_desejado":"ADAMANTINA "},"246":{"id_usuario":"123","nm_usuario":"ELINEIDE IZABEL CAUSS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ecauss@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"ecauss@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 997985737","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"022","nm_local_atual":"CAMPO LIMPO PAULISTA ","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"247":{"id_usuario":"123","nm_usuario":"ELINEIDE IZABEL CAUSS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ecauss@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"ecauss@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 997985737","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"022","nm_local_atual":"CAMPO LIMPO PAULISTA ","id_local_desejado":"112","nm_local_desejado":"SALTO "},"248":{"id_usuario":"124","nm_usuario":"FABIO DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fsilva2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15992016260","ds_posto":"SERVI\u00c7O ANEXO DAS FAZENDAS DA COMARCA DE ITU","ds_observacao":null,"id_local_atual":"110","nm_local_atual":"ITU ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"249":{"id_usuario":"124","nm_usuario":"FABIO DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fsilva2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15992016260","ds_posto":"SERVI\u00c7O ANEXO DAS FAZENDAS DA COMARCA DE ITU","ds_observacao":null,"id_local_atual":"110","nm_local_atual":"ITU ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"250":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"251":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"258","nm_local_desejado":"JACARE\u00cd "},"252":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"263","nm_local_desejado":"CA\u00c7APAVA "},"253":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"254":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"265","nm_local_desejado":"PINDAMONHANGABA "},"255":{"id_usuario":"125","nm_usuario":"FERNANDO CALDAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcaldas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 99734-6107","ds_posto":"VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"290","nm_local_atual":"CARAQUATATUBA ","id_local_desejado":"275","nm_local_desejado":"GUARATINGUET\u00c1 "},"256":{"id_usuario":"126","nm_usuario":"FERNANDO M FILHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jw.fer@hotmail.com","ds_email_tjsp":"fernandomf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13991257721","ds_posto":"2\u00b0 VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"002","nm_local_atual":"BERTIOGA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"257":{"id_usuario":"126","nm_usuario":"FERNANDO M FILHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jw.fer@hotmail.com","ds_email_tjsp":"fernandomf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13991257721","ds_posto":"2\u00b0 VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"002","nm_local_atual":"BERTIOGA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"259":{"id_usuario":"127","nm_usuario":"DANIELA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dpedro@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 983777395","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"112","nm_local_atual":"SALTO ","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"260":{"id_usuario":"127","nm_usuario":"DANIELA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dpedro@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 983777395","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"112","nm_local_atual":"SALTO ","id_local_desejado":"341","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A"},"261":{"id_usuario":"128","nm_usuario":"ANA LUCIA LENHARO PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alenharo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 981378597","ds_posto":"1 OFICIO DA FAMILIA E SUCESSOES","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"107","nm_local_desejado":"BOITUVA "},"262":{"id_usuario":"129","nm_usuario":"FRANCINE KARIN DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francined@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15988088890","ds_posto":"VARA \u00daNICA (FA\u00c7O C\u00cdVEL E FAM\u00cdLIA) ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"263":{"id_usuario":"129","nm_usuario":"FRANCINE KARIN DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francined@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15988088890","ds_posto":"VARA \u00daNICA (FA\u00c7O C\u00cdVEL E FAM\u00cdLIA) ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"264":{"id_usuario":"129","nm_usuario":"FRANCINE KARIN DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francined@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15988088890","ds_posto":"VARA \u00daNICA (FA\u00c7O C\u00cdVEL E FAM\u00cdLIA) ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"103","nm_local_desejado":"SALTO DE PIRAPORA "},"265":{"id_usuario":"129","nm_usuario":"FRANCINE KARIN DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francined@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15988088890","ds_posto":"VARA \u00daNICA (FA\u00c7O C\u00cdVEL E FAM\u00cdLIA) ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"101","nm_local_desejado":"PIEDADE "},"266":{"id_usuario":"130","nm_usuario":"LETICIA CORSI BORTOLOTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lbortoloti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19983608353","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL NO F\u00d3RUM DE SUMAR\u00c9","ds_observacao":null,"id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"267":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"268":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"227","nm_local_desejado":"CRAVINHOS "},"269":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"233","nm_local_desejado":"SERRANA "},"270":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"234","nm_local_desejado":"SERT\u00c3OZINHO "},"271":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"228","nm_local_desejado":"JARDIN\u00d3POLIS "},"272":{"id_usuario":"131","nm_usuario":"TASSIANA GOMES PESSOA NEDE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tgpessoa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988421190","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"216","nm_local_desejado":"BRODOWSKI "},"273":{"id_usuario":"132","nm_usuario":"THALES WILLIAM SIQUEIRA NEDER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tsneder@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988762526","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"274":{"id_usuario":"132","nm_usuario":"THALES WILLIAM SIQUEIRA NEDER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tsneder@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988762526","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"234","nm_local_desejado":"SERT\u00c3OZINHO "},"275":{"id_usuario":"132","nm_usuario":"THALES WILLIAM SIQUEIRA NEDER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tsneder@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988762526","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"233","nm_local_desejado":"SERRANA "},"276":{"id_usuario":"132","nm_usuario":"THALES WILLIAM SIQUEIRA NEDER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tsneder@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988762526","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"227","nm_local_desejado":"CRAVINHOS "},"277":{"id_usuario":"132","nm_usuario":"THALES WILLIAM SIQUEIRA NEDER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tsneder@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19988762526","ds_posto":"2 OFICIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"242","nm_local_atual":"CASA BRANCA ","id_local_desejado":"216","nm_local_desejado":"BRODOWSKI "},"278":{"id_usuario":"134","nm_usuario":"VANESSA VIEIRA DE MELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"vanessa-vmelo@ig.com.br","ds_email_tjsp":"vdmelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17 991198783","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"081","nm_local_atual":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO ","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"279":{"id_usuario":"135","nm_usuario":"LAUREEN MIRIM DE ZOPPA BERTELLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lbertelli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996096577","ds_posto":"ITU","ds_observacao":null,"id_local_atual":"110","nm_local_atual":"ITU ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"280":{"id_usuario":"135","nm_usuario":"LAUREEN MIRIM DE ZOPPA BERTELLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lbertelli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996096577","ds_posto":"ITU","ds_observacao":null,"id_local_atual":"110","nm_local_atual":"ITU ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"283":{"id_usuario":"140","nm_usuario":"ALESSANDRA GAMA BAZILIO LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"abazilio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 947708529","ds_posto":"2\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"293":{"id_usuario":"145","nm_usuario":"VALERIA 368377","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"voliveira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 98113-3554 ","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"294":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"179","nm_local_desejado":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA "},"295":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"187","nm_local_desejado":"PEDERNEIRAS "},"296":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"297":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"176","nm_local_desejado":"AGUDOS "},"298":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"181","nm_local_desejado":"PIRATININGA "},"299":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"300":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"301":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"302":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"303":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"203","nm_local_desejado":"BURITAMA "},"304":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"196","nm_local_desejado":"CAFEL\u00c2NDIA "},"305":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"199","nm_local_desejado":"PROMISS\u00c3O "},"306":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"174","nm_local_desejado":"MAR\u00cdLIA "},"307":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"173","nm_local_desejado":"GAR\u00c7A "},"308":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"175","nm_local_desejado":"POMP\u00c9IA "},"309":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"310":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"269","nm_local_desejado":"TREMEMB\u00c9 "},"311":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"263","nm_local_desejado":"CA\u00c7APAVA "},"312":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"265","nm_local_desejado":"PINDAMONHANGABA "},"313":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"264","nm_local_desejado":"CAMPOS DO JORD\u00c3O "},"314":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"315":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"266","nm_local_desejado":"S\u00c3O BENTO DO SAPUCA\u00cd "},"316":{"id_usuario":"152","nm_usuario":"MAICON VASCONCELOS BUSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mbussi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12991568243","ds_posto":"DECRIM 2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"267","nm_local_desejado":"S\u00c3O LUIS DO PARAITINGA "},"317":{"id_usuario":"153","nm_usuario":"LUAN AUGUSTO LONGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"luanlongo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17992378797","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL DE NOVA GRANADA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"086","nm_local_atual":"NOVA GRANADA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"318":{"id_usuario":"155","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fernandagf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999155059","ds_posto":"10 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"319":{"id_usuario":"155","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fernandagf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999155059","ds_posto":"10 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"320":{"id_usuario":"155","nm_usuario":"FERNANDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fernandagf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999155059","ds_posto":"10 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"321":{"id_usuario":"160","nm_usuario":"FERNANDA GRAZIELA SILVA COCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fgraziela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997141513","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE MAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"067","nm_local_atual":"MAT\u00c3O ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"322":{"id_usuario":"160","nm_usuario":"FERNANDA GRAZIELA SILVA COCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fgraziela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997141513","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE MAT\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"067","nm_local_atual":"MAT\u00c3O ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"323":{"id_usuario":"161","nm_usuario":"FRANCYHELY S NUNES ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francyhelyn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 98121 8636","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"071","nm_local_atual":"GUA\u00cdRA ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"324":{"id_usuario":"161","nm_usuario":"FRANCYHELY S NUNES ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"francyhelyn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 98121 8636","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"071","nm_local_atual":"GUA\u00cdRA ","id_local_desejado":"223","nm_local_desejado":"ITUVERAVA "},"330":{"id_usuario":"163","nm_usuario":"F\u00c1BIO CHAEM ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fmchaem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 98121 8636","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"224","nm_local_atual":"MIGUEL\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"223","nm_local_desejado":"ITUVERAVA "},"331":{"id_usuario":"163","nm_usuario":"F\u00c1BIO CHAEM ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fmchaem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 98121 8636","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"224","nm_local_atual":"MIGUEL\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"332":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"333":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"334":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"335":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"067","nm_local_desejado":"MAT\u00c3O "},"336":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"337":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"338":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"235","nm_local_desejado":"GUARIBA "},"339":{"id_usuario":"164","nm_usuario":"TEOFILO MATHEUS DOS SANTOS ARAUJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"teofiloa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16997771737","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE IT\u00c1POLIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"048","nm_local_desejado":"ITIRAPINA "},"340":{"id_usuario":"165","nm_usuario":"GISELE RIBEIRO ALVARENGA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gralvarenga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11995215887","ds_posto":"MAIRIPOR\u00c3 ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"250","nm_local_atual":"MAIRIPOR\u00c3 ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"341":{"id_usuario":"165","nm_usuario":"GISELE RIBEIRO ALVARENGA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gralvarenga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11995215887","ds_posto":"MAIRIPOR\u00c3 ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"250","nm_local_atual":"MAIRIPOR\u00c3 ","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"342":{"id_usuario":"165","nm_usuario":"GISELE RIBEIRO ALVARENGA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gralvarenga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11995215887","ds_posto":"MAIRIPOR\u00c3 ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"250","nm_local_atual":"MAIRIPOR\u00c3 ","id_local_desejado":"330","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES"},"343":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"344":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"345":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"346":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"199","nm_local_desejado":"PROMISS\u00c3O "},"347":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"348":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"203","nm_local_desejado":"BURITAMA "},"349":{"id_usuario":"167","nm_usuario":"N\u00c9IA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edneial@tjsp.jus.br","nr_telefone":"018991111719","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"350":{"id_usuario":"170","nm_usuario":"GILMAR","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gsilva4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 980258862","ds_posto":"FORUM VARA UNICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"026","nm_local_atual":"ITUPEVA ","id_local_desejado":"297","nm_local_desejado":"ITAPECERICA DA SERRA "},"351":{"id_usuario":"171","nm_usuario":"ADRIANO OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"adrianoo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982827677","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"371","nm_local_atual":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.705)","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"352":{"id_usuario":"171","nm_usuario":"ADRIANO OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"adrianoo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982827677","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"371","nm_local_atual":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.705)","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"353":{"id_usuario":"171","nm_usuario":"ADRIANO OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"adrianoo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982827677","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"371","nm_local_atual":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.705)","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"356":{"id_usuario":"175","nm_usuario":"BRUNA AMARAL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"brunad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"21983976531","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL DE HORTOL\u00c2NDIA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"360":{"id_usuario":"177","nm_usuario":"NATALIA RIOLI PINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"npini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984527705","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"361":{"id_usuario":"177","nm_usuario":"NATALIA RIOLI PINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"npini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984527705","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"375","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO"},"362":{"id_usuario":"177","nm_usuario":"NATALIA RIOLI PINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"npini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984527705","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"363":{"id_usuario":"177","nm_usuario":"NATALIA RIOLI PINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"npini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984527705","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO DE FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"349","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XI - PINHEIROS"},"381":{"id_usuario":"182","nm_usuario":"P\u00c2MELA DA SILVEIRA ARA\u00daJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"pamelasa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983631688","ds_posto":"OF\u00cdCIO DA INF\u00c2NCIA E DA JUVENTUDE DO FORO REGIONAL II","ds_observacao":null,"id_local_atual":"335","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO ADOLFO PINHEIRO","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"382":{"id_usuario":"182","nm_usuario":"P\u00c2MELA DA SILVEIRA ARA\u00daJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"pamelasa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983631688","ds_posto":"OF\u00cdCIO DA INF\u00c2NCIA E DA JUVENTUDE DO FORO REGIONAL II","ds_observacao":null,"id_local_atual":"335","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO ADOLFO PINHEIRO","id_local_desejado":"030","nm_local_desejado":"VINHEDO "},"383":{"id_usuario":"182","nm_usuario":"P\u00c2MELA DA SILVEIRA ARA\u00daJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"pamelasa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983631688","ds_posto":"OF\u00cdCIO DA INF\u00c2NCIA E DA JUVENTUDE DO FORO REGIONAL II","ds_observacao":null,"id_local_atual":"335","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO ADOLFO PINHEIRO","id_local_desejado":"308","nm_local_desejado":"JAGUARI\u00daNA "},"384":{"id_usuario":"182","nm_usuario":"P\u00c2MELA DA SILVEIRA ARA\u00daJO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"pamelasa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983631688","ds_posto":"OF\u00cdCIO DA INF\u00c2NCIA E DA JUVENTUDE DO FORO REGIONAL II","ds_observacao":null,"id_local_atual":"335","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO ADOLFO PINHEIRO","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"385":{"id_usuario":"183","nm_usuario":"FERNANDA COMPARONI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcomparoni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981618335","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"386":{"id_usuario":"183","nm_usuario":"FERNANDA COMPARONI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcomparoni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981618335","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"387":{"id_usuario":"183","nm_usuario":"FERNANDA COMPARONI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcomparoni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981618335","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"204","nm_local_desejado":"GUARARAPES "},"388":{"id_usuario":"183","nm_usuario":"FERNANDA COMPARONI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcomparoni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981618335","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"206","nm_local_desejado":"VALPARA\u00cdSO "},"389":{"id_usuario":"183","nm_usuario":"FERNANDA COMPARONI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fcomparoni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981618335","ds_posto":"1 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"153","nm_local_atual":"RANCHARIA ","id_local_desejado":"209","nm_local_desejado":"MIRAND\u00d3POLIS "},"390":{"id_usuario":"184","nm_usuario":"LUCIANA EGEA SEMENSATO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lsemensato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18 981176211 ","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"148","nm_local_atual":"IEP\u00ca ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"391":{"id_usuario":"184","nm_usuario":"LUCIANA EGEA SEMENSATO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lsemensato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18 981176211 ","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"148","nm_local_atual":"IEP\u00ca ","id_local_desejado":"150","nm_local_desejado":"PIRAPOZINHO "},"392":{"id_usuario":"184","nm_usuario":"LUCIANA EGEA SEMENSATO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lsemensato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18 981176211 ","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"148","nm_local_atual":"IEP\u00ca ","id_local_desejado":"151","nm_local_desejado":"PRESIDENTE BERNARDES "},"393":{"id_usuario":"184","nm_usuario":"LUCIANA EGEA SEMENSATO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lsemensato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18 981176211 ","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"148","nm_local_atual":"IEP\u00ca ","id_local_desejado":"154","nm_local_desejado":"REGENTE FEIJ\u00d3 "},"394":{"id_usuario":"184","nm_usuario":"LUCIANA EGEA SEMENSATO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lsemensato@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18 981176211 ","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"148","nm_local_atual":"IEP\u00ca ","id_local_desejado":"153","nm_local_desejado":"RANCHARIA "},"395":{"id_usuario":"186","nm_usuario":"ILSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ifillipini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19997168664","ds_posto":"VARA CRIMINAL INF\u00c2NCIA E JUVENTURDE","ds_observacao":null,"id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"396":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"397":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"127","nm_local_desejado":"BOTUCATU "},"398":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"187","nm_local_desejado":"PEDERNEIRAS "},"399":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"184","nm_local_desejado":"DOIS C\u00d3RREGOS "},"400":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"179","nm_local_desejado":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA "},"401":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"402":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"047","nm_local_desejado":"BROTAS "},"403":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"176","nm_local_desejado":"AGUDOS "},"404":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"182","nm_local_desejado":"BARIRI "},"405":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"050","nm_local_desejado":"ARARAS "},"406":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"065","nm_local_desejado":"IBITINGA "},"407":{"id_usuario":"187","nm_usuario":"JOHN LUCAS ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jrazuk@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11941166981","ds_posto":" 2\u00ba OF\u00cdCIO  (C\u00cdVEL)","ds_observacao":null,"id_local_atual":"295","nm_local_atual":"EMBU DAS ARTES ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"408":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"352","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - BR\u00c1S"},"409":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"341","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A"},"410":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"411":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"412":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"330","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES"},"413":{"id_usuario":"188","nm_usuario":"ELIZABETE GOMES DE PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elizabetepaula@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983485518","ds_posto":"5 C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"027","nm_local_atual":"JUNDIA\u00cd ","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"414":{"id_usuario":"189","nm_usuario":"NAYARA CAROLINE CAMILO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nayaracamilo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"34988144452","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"248","nm_local_atual":"ARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"415":{"id_usuario":"189","nm_usuario":"NAYARA CAROLINE CAMILO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nayaracamilo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"34988144452","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"248","nm_local_atual":"ARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"416":{"id_usuario":"189","nm_usuario":"NAYARA CAROLINE CAMILO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nayaracamilo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"34988144452","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"248","nm_local_atual":"ARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"223","nm_local_desejado":"ITUVERAVA "},"417":{"id_usuario":"189","nm_usuario":"NAYARA CAROLINE CAMILO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nayaracamilo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"34988144452","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"248","nm_local_atual":"ARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"221","nm_local_desejado":"IGARAPAVA "},"418":{"id_usuario":"190","nm_usuario":"JULIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgranados@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11951464086","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"351","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3"},"419":{"id_usuario":"190","nm_usuario":"JULIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgranados@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11951464086","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"299","nm_local_desejado":"TABO\u00c3O DA SERRA "},"420":{"id_usuario":"190","nm_usuario":"JULIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgranados@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11951464086","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"421":{"id_usuario":"190","nm_usuario":"JULIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgranados@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11951464086","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"330","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES"},"422":{"id_usuario":"190","nm_usuario":"JULIANA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jgranados@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11951464086","ds_posto":"CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"349","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XI - PINHEIROS"},"423":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"346","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE"},"424":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"425":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"426":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"427":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"428":{"id_usuario":"191","nm_usuario":"WESLLEY SILVA DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"weslleyo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11958052444","ds_posto":"16\u00ba OFICIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"332","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO"},"429":{"id_usuario":"192","nm_usuario":"PAOLA GOMES DA SILVA BUENO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"paolas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"67992726726","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"252","nm_local_atual":"FERRAZ DE VASCONCELOS ","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"430":{"id_usuario":"192","nm_usuario":"PAOLA GOMES DA SILVA BUENO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"paolas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"67992726726","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"252","nm_local_atual":"FERRAZ DE VASCONCELOS ","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"432":{"id_usuario":"197","nm_usuario":"JUAN PAUL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jpfalconi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991258686","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"307","nm_local_atual":"AMPARO ","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"433":{"id_usuario":"197","nm_usuario":"JUAN PAUL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jpfalconi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991258686","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"307","nm_local_atual":"AMPARO ","id_local_desejado":"031","nm_local_desejado":"ATIBAIA "},"434":{"id_usuario":"197","nm_usuario":"JUAN PAUL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jpfalconi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991258686","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"307","nm_local_atual":"AMPARO ","id_local_desejado":"035","nm_local_desejado":"PINHALZINHO "},"435":{"id_usuario":"197","nm_usuario":"JUAN PAUL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jpfalconi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991258686","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"307","nm_local_atual":"AMPARO ","id_local_desejado":"034","nm_local_desejado":"NAZAR\u00c9 PAULISTA "},"436":{"id_usuario":"197","nm_usuario":"JUAN PAUL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jpfalconi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991258686","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"307","nm_local_atual":"AMPARO ","id_local_desejado":"311","nm_local_desejado":"SOCORRO "},"438":{"id_usuario":"199","nm_usuario":"ALINE VIEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alinev@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961622310","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO DE FAL\u00caNCIAS, RECUPERA\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS E CONFLITOS RELACIONADOS A ARBITRAGEM","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"439":{"id_usuario":"199","nm_usuario":"ALINE VIEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alinev@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961622310","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO DE FAL\u00caNCIAS, RECUPERA\u00c7\u00d5ES JUDICIAIS E CONFLITOS RELACIONADOS A ARBITRAGEM","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"332","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO"},"440":{"id_usuario":"200","nm_usuario":"LUCILA FERREIRA BERA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucilaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19997179363","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"301","nm_local_atual":"AMERICANA ","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"441":{"id_usuario":"200","nm_usuario":"LUCILA FERREIRA BERA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucilaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19997179363","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"301","nm_local_atual":"AMERICANA ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"442":{"id_usuario":"200","nm_usuario":"LUCILA FERREIRA BERA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucilaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19997179363","ds_posto":"1 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"301","nm_local_atual":"AMERICANA ","id_local_desejado":"305","nm_local_desejado":"SUMAR\u00c9 "},"443":{"id_usuario":"201","nm_usuario":"DANIELA CHRISTIANE FRAGA PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dperes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997265929","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DO FORO DE TABAPU\u00c3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"079","nm_local_atual":"TABAPU\u00c3 ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"444":{"id_usuario":"201","nm_usuario":"DANIELA CHRISTIANE FRAGA PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dperes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997265929","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DO FORO DE TABAPU\u00c3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"079","nm_local_atual":"TABAPU\u00c3 ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"445":{"id_usuario":"201","nm_usuario":"DANIELA CHRISTIANE FRAGA PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dperes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997265929","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DO FORO DE TABAPU\u00c3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"079","nm_local_atual":"TABAPU\u00c3 ","id_local_desejado":"204","nm_local_desejado":"GUARARAPES "},"446":{"id_usuario":"201","nm_usuario":"DANIELA CHRISTIANE FRAGA PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dperes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997265929","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DO FORO DE TABAPU\u00c3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"079","nm_local_atual":"TABAPU\u00c3 ","id_local_desejado":"201","nm_local_desejado":"BILAC "},"447":{"id_usuario":"201","nm_usuario":"DANIELA CHRISTIANE FRAGA PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dperes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997265929","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DO FORO DE TABAPU\u00c3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"079","nm_local_atual":"TABAPU\u00c3 ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"448":{"id_usuario":"203","nm_usuario":"ALINE VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alineventura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998988073","ds_posto":"9\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"340","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA"},"449":{"id_usuario":"203","nm_usuario":"ALINE VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alineventura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998988073","ds_posto":"9\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"450":{"id_usuario":"203","nm_usuario":"ALINE VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alineventura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998988073","ds_posto":"9\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"341","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A"},"451":{"id_usuario":"203","nm_usuario":"ALINE VENTURA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alineventura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998988073","ds_posto":"9\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"343","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA"},"452":{"id_usuario":"205","nm_usuario":"PRISCILA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"priscilat@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(011)992337935","ds_posto":"1\u00b0 C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"024","nm_local_atual":"FRANCO DA ROCHA ","id_local_desejado":"350","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XII - NOSSA SENHORA DO \u00d3"},"453":{"id_usuario":"206","nm_usuario":"TATIANE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianedsb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11969450406","ds_posto":"J\u00daRI ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"454":{"id_usuario":"206","nm_usuario":"TATIANE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"tatianedsb@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11969450406","ds_posto":"J\u00daRI ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"286","nm_local_desejado":"AGUA\u00cd "},"455":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"111","nm_local_desejado":"PORTO FELIZ "},"456":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"457":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"112","nm_local_desejado":"SALTO "},"458":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"107","nm_local_desejado":"BOITUVA "},"459":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"460":{"id_usuario":"207","nm_usuario":"RODRIGO LISBOA RAMOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigolisboaramos@gmail.com","ds_email_tjsp":"rramos1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991431158","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL, CRIMINAL E FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"019","nm_local_atual":"SANTANA DO PARNA\u00cdBA ","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"461":{"id_usuario":"211","nm_usuario":"CRISTIAN CARLOS DIAS SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ccds.pp@bol.com.br","ds_email_tjsp":"cristiands@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997589872","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE LUC\u00c9LIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"169","nm_local_atual":"LUC\u00c9LIA ","id_local_desejado":"166","nm_local_desejado":"ADAMANTINA "},"467":{"id_usuario":"213","nm_usuario":"SORAYA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sorayal@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1198051-5099","ds_posto":"GABINETE 27 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"468":{"id_usuario":"213","nm_usuario":"SORAYA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sorayal@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1198051-5099","ds_posto":"GABINETE 27 VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"358","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO"},"469":{"id_usuario":"214","nm_usuario":"SANDRA FERREIRA LIMA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"slima1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11968396208","ds_posto":"UPJ UNIDADE DE PROCESSAMENTO DIGITAL 7A. A 11A. VARA DE FAM\u00cdLIA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"317","nm_local_desejado":"ITANHA\u00c9M "},"470":{"id_usuario":"215","nm_usuario":"L\u00cdVIA PIMENTEL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liviar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991942686","ds_posto":"\u00daNICO OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"213","nm_local_atual":"PEDREGULHO ","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"471":{"id_usuario":"216","nm_usuario":"SUZANY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sparadela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993773194","ds_posto":"VARA DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"472":{"id_usuario":"216","nm_usuario":"SUZANY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sparadela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993773194","ds_posto":"VARA DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"473":{"id_usuario":"216","nm_usuario":"SUZANY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sparadela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993773194","ds_posto":"VARA DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"330","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES"},"474":{"id_usuario":"216","nm_usuario":"SUZANY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sparadela@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993773194","ds_posto":"VARA DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"475":{"id_usuario":"217","nm_usuario":"RENAN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"edsong@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992034355","ds_posto":"OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"228","nm_local_atual":"JARDIN\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"481":{"id_usuario":"225","nm_usuario":"FELIPE DE CASTRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ffranqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16996006273","ds_posto":"IACANGA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"064","nm_local_atual":"IACANGA ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"482":{"id_usuario":"225","nm_usuario":"FELIPE DE CASTRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ffranqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16996006273","ds_posto":"IACANGA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"064","nm_local_atual":"IACANGA ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"483":{"id_usuario":"225","nm_usuario":"FELIPE DE CASTRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ffranqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16996006273","ds_posto":"IACANGA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"064","nm_local_atual":"IACANGA ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"484":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"286","nm_local_desejado":"AGUA\u00cd "},"485":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"486":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"287","nm_local_desejado":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL "},"487":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"289","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE DO SUL "},"488":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"054","nm_local_desejado":"PIRASSUNUNGA "},"489":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"050","nm_local_desejado":"ARARAS "},"490":{"id_usuario":"226","nm_usuario":"KARINA BORGES DA SILVA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"karinasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989133452","ds_posto":"2 OFICIO CRIMINAL DA CAPITAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"242","nm_local_desejado":"CASA BRANCA "},"491":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"123","nm_local_desejado":"ITAPETININGA "},"492":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"126","nm_local_desejado":"TATU\u00cd "},"493":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"494":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"122","nm_local_desejado":"CAP\u00c3O BONITO "},"495":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"125","nm_local_desejado":"S\u00c3O MIGUEL ARCANJO "},"496":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"189","nm_local_desejado":"CERQUILHO "},"497":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"195","nm_local_desejado":"TIET\u00ca "},"498":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"107","nm_local_desejado":"BOITUVA "},"499":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"102","nm_local_desejado":"PILAR DO SUL "},"500":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"501":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"111","nm_local_desejado":"PORTO FELIZ "},"502":{"id_usuario":"227","nm_usuario":"LAURA DE ALMEIDA BUENO MORETTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lmoretto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996021510","ds_posto":"SJ 5.10","ds_observacao":null,"id_local_atual":"360","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA","id_local_desejado":"121","nm_local_desejado":"ANGATUBA "},"503":{"id_usuario":"229","nm_usuario":"NIVALDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nivaldocoelho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981326273","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"112","nm_local_desejado":"SALTO "},"504":{"id_usuario":"229","nm_usuario":"NIVALDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nivaldocoelho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981326273","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"505":{"id_usuario":"229","nm_usuario":"NIVALDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nivaldocoelho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981326273","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"111","nm_local_desejado":"PORTO FELIZ "},"506":{"id_usuario":"229","nm_usuario":"NIVALDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nivaldocoelho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981326273","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"507":{"id_usuario":"229","nm_usuario":"NIVALDO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nivaldocoelho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981326273","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"108","nm_local_desejado":"CABRE\u00daVA "},"511":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"512":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"513":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"349","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XI - PINHEIROS"},"514":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"338","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I"},"515":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"339","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA II - (INF\u00c2NCIA)"},"516":{"id_usuario":"233","nm_usuario":"GUILHERME MORAIS OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"guilhermeoliveira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996221320","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"363","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO PRA\u00c7A DO PATRIARCA"},"517":{"id_usuario":"234","nm_usuario":"GUILHERME ZANIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gbzanin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 95392 5707","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"518":{"id_usuario":"234","nm_usuario":"GUILHERME ZANIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gbzanin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 95392 5707","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"519":{"id_usuario":"234","nm_usuario":"GUILHERME ZANIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gbzanin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 95392 5707","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"520":{"id_usuario":"234","nm_usuario":"GUILHERME ZANIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gbzanin@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 95392 5707","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"522":{"id_usuario":"235","nm_usuario":"EDUARDO QUEIROZ ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoq@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991112489","ds_posto":"2 FORO CRIMINAL DA COMARCA DE BARUERI ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"523":{"id_usuario":"236","nm_usuario":"THAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"thaisalmeida@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11995251667","ds_posto":"VARA DO JURI, EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS E INF\u00c2NCIA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"527":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"528":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"305","nm_local_desejado":"SUMAR\u00c9 "},"529":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"530":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"302","nm_local_desejado":"HORTOL\u00c2NDIA "},"531":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"532":{"id_usuario":"239","nm_usuario":"RENATO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"renators@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 997242148","ds_posto":"4 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"004","nm_local_atual":"GUARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"533":{"id_usuario":"239","nm_usuario":"RENATO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"renators@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 997242148","ds_posto":"4 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"004","nm_local_atual":"GUARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"534":{"id_usuario":"239","nm_usuario":"RENATO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"renators@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13 997242148","ds_posto":"4 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"004","nm_local_atual":"GUARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"100","nm_local_desejado":"MAIRINQUE "},"535":{"id_usuario":"247","nm_usuario":"DAVIDSON MAURICIO CORREA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dcorrea@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13991849696","ds_posto":"2. OF\u00cdCIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"006","nm_local_atual":"SANTOS ","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"536":{"id_usuario":"251","nm_usuario":"BIANCA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"biancaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999770556","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"537":{"id_usuario":"251","nm_usuario":"BIANCA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"biancaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999770556","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"194","nm_local_desejado":"S\u00c3O PEDRO "},"538":{"id_usuario":"251","nm_usuario":"BIANCA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"biancaf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999770556","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"539":{"id_usuario":"252","nm_usuario":"ESTELA MARQUES ROSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"estelar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981048140","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"349","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XI - PINHEIROS"},"540":{"id_usuario":"252","nm_usuario":"ESTELA MARQUES ROSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"estelar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981048140","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"366","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA"},"541":{"id_usuario":"252","nm_usuario":"ESTELA MARQUES ROSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"estelar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981048140","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"338","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I"},"542":{"id_usuario":"252","nm_usuario":"ESTELA MARQUES ROSSI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"estelar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981048140","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"334","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA"},"543":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"544":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"545":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"546":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"044","nm_local_desejado":"PAUL\u00cdNIA "},"547":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"142","nm_local_desejado":"ASSIS "},"548":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"305","nm_local_desejado":"SUMAR\u00c9 "},"549":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"045","nm_local_desejado":"VALINHOS "},"550":{"id_usuario":"254","nm_usuario":"AMANDA BACHEGA CASADEI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"acasadei@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982055679","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"010","nm_local_desejado":"MAU\u00c1 "},"551":{"id_usuario":"254","nm_usuario":"AMANDA BACHEGA CASADEI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"acasadei@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982055679","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"552":{"id_usuario":"254","nm_usuario":"AMANDA BACHEGA CASADEI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"acasadei@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982055679","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"554":{"id_usuario":"273","nm_usuario":"ANNIE KAROLINE JACINTHO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"akjacintho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987565499","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO J\u00daRI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"555":{"id_usuario":"273","nm_usuario":"ANNIE KAROLINE JACINTHO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"akjacintho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987565499","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO J\u00daRI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"366","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA"},"556":{"id_usuario":"273","nm_usuario":"ANNIE KAROLINE JACINTHO ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"akjacintho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987565499","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO J\u00daRI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"557":{"id_usuario":"274","nm_usuario":"ADRIANA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amveloso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11980643933","ds_posto":"2\u00b0 OFICIO JUDICIAL DE FERRAZ DE VASCONCELOS ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"252","nm_local_atual":"FERRAZ DE VASCONCELOS ","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"558":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"559":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"258","nm_local_desejado":"JACARE\u00cd "},"560":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"561":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"263","nm_local_desejado":"CA\u00c7APAVA "},"562":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"269","nm_local_desejado":"TREMEMB\u00c9 "},"563":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"276","nm_local_desejado":"LORENA "},"564":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"265","nm_local_desejado":"PINDAMONHANGABA "},"565":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"270","nm_local_desejado":"APARECIDA "},"566":{"id_usuario":"275","nm_usuario":"LUCIANA MORAIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianamorais@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12988262425","ds_posto":"1A VARA DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"275","nm_local_desejado":"GUARATINGUET\u00c1 "},"567":{"id_usuario":"276","nm_usuario":"ISABEL CRISTINA CHARDULO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ichardulo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997071496","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVIL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"135","nm_local_atual":"PARANAPANEMA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"568":{"id_usuario":"276","nm_usuario":"ISABEL CRISTINA CHARDULO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ichardulo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997071496","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVIL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"135","nm_local_atual":"PARANAPANEMA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"569":{"id_usuario":"276","nm_usuario":"ISABEL CRISTINA CHARDULO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ichardulo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997071496","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVIL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"135","nm_local_atual":"PARANAPANEMA ","id_local_desejado":"131","nm_local_desejado":"AVAR\u00c9 "},"570":{"id_usuario":"276","nm_usuario":"ISABEL CRISTINA CHARDULO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ichardulo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997071496","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVIL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"135","nm_local_atual":"PARANAPANEMA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"571":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"572":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"341","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VI - PENHA DE FRAN\u00c7A"},"573":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"352","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - BR\u00c1S"},"574":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"575":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"343","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA"},"576":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"249","nm_local_desejado":"GUARULHOS "},"577":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"578":{"id_usuario":"277","nm_usuario":"ANA PAULA TOSTA ZELIOLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"azelioli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"948729199","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"332","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO"},"580":{"id_usuario":"279","nm_usuario":"ALEXSSANDRA FURTADO ARA\u00daJO JUSTINO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexssandraf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966071892","ds_posto":"11\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"050","nm_local_desejado":"ARARAS "},"581":{"id_usuario":"279","nm_usuario":"ALEXSSANDRA FURTADO ARA\u00daJO JUSTINO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexssandraf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966071892","ds_posto":"11\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"053","nm_local_desejado":"LEME "},"582":{"id_usuario":"279","nm_usuario":"ALEXSSANDRA FURTADO ARA\u00daJO JUSTINO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexssandraf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966071892","ds_posto":"11\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"038","nm_local_desejado":"CONCHAL "},"583":{"id_usuario":"279","nm_usuario":"ALEXSSANDRA FURTADO ARA\u00daJO JUSTINO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexssandraf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966071892","ds_posto":"11\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"052","nm_local_desejado":"LIMEIRA "},"584":{"id_usuario":"279","nm_usuario":"ALEXSSANDRA FURTADO ARA\u00daJO JUSTINO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"alexssandraf@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966071892","ds_posto":"11\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"049","nm_local_desejado":"RIO CLARO "},"585":{"id_usuario":"282","nm_usuario":"VERA L\u00daCIA FIRMINO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"veralucfirmino@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"vlfirmino@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14-996774246","ds_posto":"Of\u00edcio Judicial","ds_observacao":"","id_local_atual":"167","nm_local_atual":"BASTOS ","id_local_desejado":"162","nm_local_desejado":"JUNQUEIR\u00d3POLIS "},"586":{"id_usuario":"282","nm_usuario":"VERA L\u00daCIA FIRMINO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"veralucfirmino@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"vlfirmino@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14-996774246","ds_posto":"Of\u00edcio Judicial","ds_observacao":"","id_local_atual":"167","nm_local_atual":"BASTOS ","id_local_desejado":"161","nm_local_desejado":"DRACENA "},"588":{"id_usuario":"283","nm_usuario":"MAUR\u00cdCIO VELLUDO GARCIA DE LIMA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mauriciolima@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991481850","ds_posto":"ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","ds_observacao":null,"id_local_atual":"315","nm_local_atual":"SANTA F\u00c9 DO SUL ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"602":{"id_usuario":"285","nm_usuario":"FRANCISCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fparelli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996652903","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"186","nm_local_desejado":"MACATUBA "},"603":{"id_usuario":"285","nm_usuario":"FRANCISCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fparelli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996652903","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"187","nm_local_desejado":"PEDERNEIRAS "},"604":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"605":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"606":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"607":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"608":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"049","nm_local_desejado":"RIO CLARO "},"609":{"id_usuario":"286","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA PRANDINI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cprandini@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18991435965","ds_posto":"VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"171","nm_local_atual":"TUP\u00c3 ","id_local_desejado":"065","nm_local_desejado":"IBITINGA "},"610":{"id_usuario":"291","nm_usuario":"MARIA MARTHA ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"martaleme@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(013) 98100-1385","ds_posto":"1 OFICIO CRIMINAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"004","nm_local_atual":"GUARUJ\u00c1 ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"612":{"id_usuario":"293","nm_usuario":"RITA FRANCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rcruz1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19) 988483355","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"613":{"id_usuario":"293","nm_usuario":"RITA FRANCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rcruz1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19) 988483355","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"045","nm_local_desejado":"VALINHOS "},"614":{"id_usuario":"293","nm_usuario":"RITA FRANCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rcruz1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19) 988483355","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"030","nm_local_desejado":"VINHEDO "},"615":{"id_usuario":"294","nm_usuario":"RAFAEL GALLO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rafaelgallo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14981005151","ds_posto":"1A VARA DE EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"177","nm_local_atual":"BAURU ","id_local_desejado":"292","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O "},"616":{"id_usuario":"295","nm_usuario":"GLEDSON DUARTE POSSATI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gpossati@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14 99781370","ds_posto":"2. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"180","nm_local_atual":"PIRAJU\u00cd ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"617":{"id_usuario":"295","nm_usuario":"GLEDSON DUARTE POSSATI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gpossati@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14 99781370","ds_posto":"2. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"180","nm_local_atual":"PIRAJU\u00cd ","id_local_desejado":"176","nm_local_desejado":"AGUDOS "},"618":{"id_usuario":"295","nm_usuario":"GLEDSON DUARTE POSSATI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gpossati@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14 99781370","ds_posto":"2. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"180","nm_local_atual":"PIRAJU\u00cd ","id_local_desejado":"181","nm_local_desejado":"PIRATININGA "},"619":{"id_usuario":"296","nm_usuario":"ROG\u00c9RIO ANTONIO FINATTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rfinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981596986","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"236","nm_local_desejado":"JABOTICABAL "},"620":{"id_usuario":"296","nm_usuario":"ROG\u00c9RIO ANTONIO FINATTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rfinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981596986","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"237","nm_local_desejado":"MONTE ALTO "},"621":{"id_usuario":"296","nm_usuario":"ROG\u00c9RIO ANTONIO FINATTI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rfinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16981596986","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"240","nm_local_desejado":"TAQUARITINGA "},"623":{"id_usuario":"297","nm_usuario":"ISLEI DUTRA MILANI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"imilani@tjsp.jus.br","nr_telefone":"982702470","ds_posto":"","ds_observacao":null,"id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"624":{"id_usuario":"299","nm_usuario":"AMARILDO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amarildolopes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(18)99799-9360","ds_posto":"REGENTE FEIJ\u00d3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"154","nm_local_atual":"REGENTE FEIJ\u00d3 ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"626":{"id_usuario":"301","nm_usuario":"EVELYM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"egiomo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981705592","ds_posto":"2 OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"627":{"id_usuario":"301","nm_usuario":"EVELYM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"egiomo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981705592","ds_posto":"2 OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"030","nm_local_desejado":"VINHEDO "},"628":{"id_usuario":"301","nm_usuario":"EVELYM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"egiomo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981705592","ds_posto":"2 OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"027","nm_local_desejado":"JUNDIA\u00cd "},"629":{"id_usuario":"301","nm_usuario":"EVELYM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"egiomo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981705592","ds_posto":"2 OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"045","nm_local_desejado":"VALINHOS "},"630":{"id_usuario":"301","nm_usuario":"EVELYM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"egiomo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981705592","ds_posto":"2 OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"302","nm_local_desejado":"HORTOL\u00c2NDIA "},"631":{"id_usuario":"302","nm_usuario":"MARIA CLAUDIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mpaes1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996700063","ds_posto":"25 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"632":{"id_usuario":"302","nm_usuario":"MARIA CLAUDIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mpaes1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996700063","ds_posto":"25 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"633":{"id_usuario":"302","nm_usuario":"MARIA CLAUDIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mpaes1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996700063","ds_posto":"25 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"112","nm_local_desejado":"SALTO "},"634":{"id_usuario":"302","nm_usuario":"MARIA CLAUDIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mpaes1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996700063","ds_posto":"25 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"635":{"id_usuario":"302","nm_usuario":"MARIA CLAUDIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mpaes1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17996700063","ds_posto":"25 VARA CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"111","nm_local_desejado":"PORTO FELIZ "},"639":{"id_usuario":"311","nm_usuario":"DI\u00d3GENES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"diogeness@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19994214108","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"050","nm_local_atual":"ARARAS ","id_local_desejado":"053","nm_local_desejado":"LEME "},"640":{"id_usuario":"311","nm_usuario":"DI\u00d3GENES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"diogeness@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19994214108","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"050","nm_local_atual":"ARARAS ","id_local_desejado":"054","nm_local_desejado":"PIRASSUNUNGA "},"641":{"id_usuario":"311","nm_usuario":"DI\u00d3GENES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"diogeness@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19994214108","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"050","nm_local_atual":"ARARAS ","id_local_desejado":"055","nm_local_desejado":"PORTO FERREIRA "},"642":{"id_usuario":"313","nm_usuario":"ANA CLAUDIA SANTOS PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ancsantos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11973633684","ds_posto":"SPI 3.2.4","ds_observacao":null,"id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"643":{"id_usuario":"313","nm_usuario":"ANA CLAUDIA SANTOS PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ancsantos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11973633684","ds_posto":"SPI 3.2.4","ds_observacao":null,"id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"644":{"id_usuario":"313","nm_usuario":"ANA CLAUDIA SANTOS PERES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ancsantos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11973633684","ds_posto":"SPI 3.2.4","ds_observacao":null,"id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"010","nm_local_desejado":"MAU\u00c1 "},"645":{"id_usuario":"317","nm_usuario":"MARIA CAMILA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mcbbortoloto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15991178090","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"125","nm_local_atual":"S\u00c3O MIGUEL ARCANJO ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"646":{"id_usuario":"318","nm_usuario":"ROMARITO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"romarito@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11888888888","ds_posto":"CART\u00d3RIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"647":{"id_usuario":"318","nm_usuario":"ROMARITO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"romarito@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11888888888","ds_posto":"CART\u00d3RIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"648":{"id_usuario":"319","nm_usuario":"HENRIQUE BASSAN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"hebassan@gmail.com","ds_email_tjsp":"hbassan@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996081520","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE LINS","ds_observacao":"","id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"649":{"id_usuario":"319","nm_usuario":"HENRIQUE BASSAN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"hebassan@gmail.com","ds_email_tjsp":"hbassan@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996081520","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE LINS","ds_observacao":"","id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"650":{"id_usuario":"319","nm_usuario":"HENRIQUE BASSAN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"hebassan@gmail.com","ds_email_tjsp":"hbassan@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996081520","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE LINS","ds_observacao":"","id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"655":{"id_usuario":"327","nm_usuario":"MARCO ANTONIO RIBEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mribeiro3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"016992988998","ds_posto":"2\u00ba OFICIO CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"215","nm_local_desejado":"BATATAIS "},"656":{"id_usuario":"327","nm_usuario":"MARCO ANTONIO RIBEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mribeiro3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"016992988998","ds_posto":"2\u00ba OFICIO CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"657":{"id_usuario":"327","nm_usuario":"MARCO ANTONIO RIBEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mribeiro3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"016992988998","ds_posto":"2\u00ba OFICIO CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"219","nm_local_atual":"ORL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"214","nm_local_desejado":"ALTIN\u00d3POLIS "},"658":{"id_usuario":"328","nm_usuario":"ROZANY BELVEDERE ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rbelvedere@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19987333178","ds_posto":"PAULINIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"046","nm_local_desejado":"VILA MIMOSA "},"659":{"id_usuario":"329","nm_usuario":"LUCIANA BARZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianabarzi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982683995","ds_posto":"FORUM CAIEIRAS - CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"294","nm_local_desejado":"COTIA "},"660":{"id_usuario":"329","nm_usuario":"LUCIANA BARZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianabarzi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982683995","ds_posto":"FORUM CAIEIRAS - CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"016","nm_local_desejado":"CARAPICUIBA "},"661":{"id_usuario":"329","nm_usuario":"LUCIANA BARZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lucianabarzi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11982683995","ds_posto":"FORUM CAIEIRAS - CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"298","nm_local_desejado":"ITAPEVI "},"662":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"663":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"359","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONDE DO PINHAL"},"665":{"id_usuario":"336","nm_usuario":"GRACIELE DE PAULA CARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gcara@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982258599","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL FORO REGIONAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"666":{"id_usuario":"336","nm_usuario":"GRACIELE DE PAULA CARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gcara@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982258599","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL FORO REGIONAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"258","nm_local_desejado":"JACARE\u00cd "},"667":{"id_usuario":"336","nm_usuario":"GRACIELE DE PAULA CARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gcara@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982258599","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL FORO REGIONAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"263","nm_local_desejado":"CA\u00c7APAVA "},"668":{"id_usuario":"336","nm_usuario":"GRACIELE DE PAULA CARA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"gcara@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12982258599","ds_posto":"4\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL FORO REGIONAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"669":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"351","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3"},"670":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"672":{"id_usuario":"340","nm_usuario":"DOUGLAS NODA DALMOLIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dnodad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999569681","ds_posto":"2\u00aa OF\u00cdCIO CRIMINAL DE SUZANO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"257","nm_local_atual":"SUZANO ","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"673":{"id_usuario":"340","nm_usuario":"DOUGLAS NODA DALMOLIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dnodad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999569681","ds_posto":"2\u00aa OF\u00cdCIO CRIMINAL DE SUZANO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"257","nm_local_atual":"SUZANO ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"675":{"id_usuario":"5","nm_usuario":"RENATO MUNOZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"rsilva10@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12974100107","ds_posto":"3 OFICIO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"293","nm_local_atual":"UBATUBA ","id_local_desejado":"339","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA II - (INF\u00c2NCIA)"},"676":{"id_usuario":"345","nm_usuario":"DANIEL FAUSTINONI MINH\u00c3O","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"dminhao@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11944609015","ds_posto":"DIPO 4.1.3","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"677":{"id_usuario":"348","nm_usuario":"SUZANE MESQUITA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"skmesquita@gmail.com","ds_email_tjsp":"suzanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17988080057","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"VARA \u00daNICA, MAS TRABALHO NA EQUIPE DE C\u00edVEL\/FAZENDA P\u00faBLICA\/COMPET\u00caNCIA DELEGADA.","id_local_atual":"095","nm_local_atual":"ESTRELA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"678":{"id_usuario":"348","nm_usuario":"SUZANE MESQUITA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"skmesquita@gmail.com","ds_email_tjsp":"suzanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17988080057","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"VARA \u00daNICA, MAS TRABALHO NA EQUIPE DE C\u00edVEL\/FAZENDA P\u00faBLICA\/COMPET\u00caNCIA DELEGADA.","id_local_atual":"095","nm_local_atual":"ESTRELA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"089","nm_local_desejado":"POTIRENDABA "},"679":{"id_usuario":"348","nm_usuario":"SUZANE MESQUITA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"skmesquita@gmail.com","ds_email_tjsp":"suzanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17988080057","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"VARA \u00daNICA, MAS TRABALHO NA EQUIPE DE C\u00edVEL\/FAZENDA P\u00faBLICA\/COMPET\u00caNCIA DELEGADA.","id_local_atual":"095","nm_local_atual":"ESTRELA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"680":{"id_usuario":"349","nm_usuario":"SANDRA N","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sandranakamura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971242527","ds_posto":"UPJ - 7A A 11A VARAS DE FAM\u00cdLIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"681":{"id_usuario":"349","nm_usuario":"SANDRA N","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sandranakamura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971242527","ds_posto":"UPJ - 7A A 11A VARAS DE FAM\u00cdLIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"682":{"id_usuario":"349","nm_usuario":"SANDRA N","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sandranakamura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971242527","ds_posto":"UPJ - 7A A 11A VARAS DE FAM\u00cdLIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"683":{"id_usuario":"349","nm_usuario":"SANDRA N","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sandranakamura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971242527","ds_posto":"UPJ - 7A A 11A VARAS DE FAM\u00cdLIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"684":{"id_usuario":"349","nm_usuario":"SANDRA N","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sandranakamura@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11971242527","ds_posto":"UPJ - 7A A 11A VARAS DE FAM\u00cdLIA","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"693":{"id_usuario":"353","nm_usuario":"\u00c2NGELA APARECIDA BENAGLIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"aabenagliamendes@hotmail.com","ds_email_tjsp":"aabenaglia@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981141910","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"233","nm_local_atual":"SERRANA ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"694":{"id_usuario":"354","nm_usuario":"ERICA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elandell@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992753489","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"331","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA"},"695":{"id_usuario":"354","nm_usuario":"ERICA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elandell@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992753489","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"696":{"id_usuario":"354","nm_usuario":"ERICA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elandell@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992753489","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"375","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO"},"697":{"id_usuario":"354","nm_usuario":"ERICA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elandell@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992753489","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"698":{"id_usuario":"354","nm_usuario":"ERICA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elandell@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992753489","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"330","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES"},"700":{"id_usuario":"356","nm_usuario":"LUIZA MARA PENHA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lpenha@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984487660","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"701":{"id_usuario":"356","nm_usuario":"LUIZA MARA PENHA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lpenha@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984487660","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"049","nm_local_desejado":"RIO CLARO "},"702":{"id_usuario":"356","nm_usuario":"LUIZA MARA PENHA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lpenha@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984487660","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"703":{"id_usuario":"356","nm_usuario":"LUIZA MARA PENHA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lpenha@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984487660","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"704":{"id_usuario":"360","nm_usuario":"FRANCIELE VASCONCELOS PAVANI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"franpavani.fp@gmail.com","ds_email_tjsp":"fpavani@tjsp.jus.br","nr_telefone":"1835811182","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"163","nm_local_atual":"PACAEMBU ","id_local_desejado":"168","nm_local_desejado":"FL\u00d3RIDA PAULISTA "},"718":{"id_usuario":"370","nm_usuario":"VANIA CLAUDIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vaniafigueiredo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981235403","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"719":{"id_usuario":"370","nm_usuario":"VANIA CLAUDIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vaniafigueiredo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981235403","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"720":{"id_usuario":"370","nm_usuario":"VANIA CLAUDIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vaniafigueiredo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981235403","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"721":{"id_usuario":"370","nm_usuario":"VANIA CLAUDIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vaniafigueiredo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981235403","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"179","nm_local_atual":"LEN\u00c7\u00d3IS PAULISTA ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"722":{"id_usuario":"371","nm_usuario":"MARIA HELENA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mariahn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991812322","ds_posto":"23\u00aa VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"362","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO PSICOSSOCIAL - TABATINGUERA"},"723":{"id_usuario":"372","nm_usuario":"RICARDO ALEXANDRE BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ricardoab@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991216025","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE S\u00c3O MANUEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"130","nm_local_atual":"S\u00c3O MANUEL ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"724":{"id_usuario":"372","nm_usuario":"RICARDO ALEXANDRE BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ricardoab@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991216025","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE S\u00c3O MANUEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"130","nm_local_atual":"S\u00c3O MANUEL ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"725":{"id_usuario":"372","nm_usuario":"RICARDO ALEXANDRE BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ricardoab@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991216025","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE S\u00c3O MANUEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"130","nm_local_atual":"S\u00c3O MANUEL ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"726":{"id_usuario":"372","nm_usuario":"RICARDO ALEXANDRE BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ricardoab@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991216025","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE S\u00c3O MANUEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"130","nm_local_atual":"S\u00c3O MANUEL ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"727":{"id_usuario":"372","nm_usuario":"RICARDO ALEXANDRE BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ricardoab@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991216025","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE S\u00c3O MANUEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"130","nm_local_atual":"S\u00c3O MANUEL ","id_local_desejado":"067","nm_local_desejado":"MAT\u00c3O "},"728":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"729":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"730":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"067","nm_local_desejado":"MAT\u00c3O "},"731":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"732":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"733":{"id_usuario":"373","nm_usuario":"NAT\u00c1LIA SANTOS FERRAREZI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"nferrarezi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16988011780","ds_posto":"DISTRIBUIDOR","ds_observacao":null,"id_local_atual":"066","nm_local_atual":"IT\u00c1POLIS ","id_local_desejado":"059","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O BONITO "},"734":{"id_usuario":"379","nm_usuario":"CL\u00c1UDIA JUNQUEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cediniz@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981104411","ds_posto":"3\u00aa CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"050","nm_local_atual":"ARARAS ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"735":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"198","nm_local_desejado":"LINS "},"736":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"199","nm_local_desejado":"PROMISS\u00c3O "},"737":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"196","nm_local_desejado":"CAFEL\u00c2NDIA "},"738":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"197","nm_local_desejado":"GETULINA "},"739":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"740":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"741":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"174","nm_local_desejado":"MAR\u00cdLIA "},"742":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"205","nm_local_desejado":"PEN\u00c1POLIS "},"743":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"202","nm_local_desejado":"BIRIGUI "},"744":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"745":{"id_usuario":"380","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"amoura2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991484123","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"008","nm_local_atual":"DIADEMA ","id_local_desejado":"081","nm_local_desejado":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO "},"755":{"id_usuario":"382","nm_usuario":"LARISSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"larissamoraes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14 99241 6008","ds_posto":"2 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"049","nm_local_atual":"RIO CLARO ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"758":{"id_usuario":"384","nm_usuario":"LILIAN ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lcgaldino@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996023038","ds_posto":"CART\u00d3RIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"104","nm_local_atual":"S\u00c3O ROQUE ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"759":{"id_usuario":"384","nm_usuario":"LILIAN ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"lcgaldino@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15996023038","ds_posto":"CART\u00d3RIO C\u00cdVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"104","nm_local_atual":"S\u00c3O ROQUE ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"760":{"id_usuario":"386","nm_usuario":"ANA PAULA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"anavalle@tjsp.jus.br","nr_telefone":"01517997070707","ds_posto":"3 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE PIRACICABA ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"192","nm_local_atual":"PIRACICABA ","id_local_desejado":"194","nm_local_desejado":"S\u00c3O PEDRO "},"761":{"id_usuario":"387","nm_usuario":"SIMONE JUNQUEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sjjunqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993903290","ds_posto":"S","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"762":{"id_usuario":"387","nm_usuario":"SIMONE JUNQUEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sjjunqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993903290","ds_posto":"S","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"763":{"id_usuario":"387","nm_usuario":"SIMONE JUNQUEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sjjunqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993903290","ds_posto":"S","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"764":{"id_usuario":"387","nm_usuario":"SIMONE JUNQUEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"sjjunqueira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11993903290","ds_posto":"S","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"765":{"id_usuario":"388","nm_usuario":"MARCIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marciaalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17981509146","ds_posto":"OFICIO CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"073","nm_local_atual":"OL\u00cdMPIA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"766":{"id_usuario":"388","nm_usuario":"MARCIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"marciaalves@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17981509146","ds_posto":"OFICIO CIVEL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"073","nm_local_atual":"OL\u00cdMPIA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"781":{"id_usuario":"392","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS ANDRADE FILHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"joca-sk8@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991431878","ds_posto":"ASSIS, PARAGUA\u00c7U PAULISTA, PALMITAL, MARACAI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"142","nm_local_atual":"ASSIS ","id_local_desejado":"141","nm_local_desejado":"SANTA CRUZ DO RIO PARDO "},"782":{"id_usuario":"392","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS ANDRADE FILHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"joca-sk8@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991431878","ds_posto":"ASSIS, PARAGUA\u00c7U PAULISTA, PALMITAL, MARACAI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"142","nm_local_atual":"ASSIS ","id_local_desejado":"139","nm_local_desejado":"OURINHOS "},"783":{"id_usuario":"392","nm_usuario":"JO\u00c3O CARLOS ANDRADE FILHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"joca-sk8@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991431878","ds_posto":"ASSIS, PARAGUA\u00c7U PAULISTA, PALMITAL, MARACAI","ds_observacao":null,"id_local_atual":"142","nm_local_atual":"ASSIS ","id_local_desejado":"138","nm_local_desejado":"IPAUSSU "},"784":{"id_usuario":"393","nm_usuario":"JERSEY MARQUES MACIEL SOBRINHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jerseys@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981846913","ds_posto":"OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE SUMAR\u00c9","ds_observacao":null,"id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"317","nm_local_desejado":"ITANHA\u00c9M "},"785":{"id_usuario":"393","nm_usuario":"JERSEY MARQUES MACIEL SOBRINHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jerseys@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981846913","ds_posto":"OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE SUMAR\u00c9","ds_observacao":null,"id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"319","nm_local_desejado":"MONGAGU\u00c1 "},"786":{"id_usuario":"393","nm_usuario":"JERSEY MARQUES MACIEL SOBRINHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"jerseys@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19981846913","ds_posto":"OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE SUMAR\u00c9","ds_observacao":null,"id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"320","nm_local_desejado":"PERU\u00cdBE "},"787":{"id_usuario":"396","nm_usuario":"FELIPE PRESTES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"fprestes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15997252917","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"006","nm_local_atual":"SANTOS ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"788":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"789":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"218","nm_local_desejado":"NUPORANGA "},"790":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"124","nm_local_desejado":"PORANGABA "},"791":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"123","nm_local_desejado":"ITAPETININGA "},"792":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"793":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"234","nm_local_desejado":"SERT\u00c3OZINHO "},"794":{"id_usuario":"397","nm_usuario":"ELISASILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"elisasilva@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16 981561974","ds_posto":"2\u00aa VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"236","nm_local_desejado":"JABOTICABAL "},"795":{"id_usuario":"192","nm_usuario":"PAOLA GOMES DA SILVA BUENO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"paolas@tjsp.jus.br","nr_telefone":"67992726726","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"252","nm_local_atual":"FERRAZ DE VASCONCELOS ","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"796":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"207","nm_local_desejado":"ANDRADINA "},"797":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"096","nm_local_desejado":"FERNAND\u00d3POLIS "},"798":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"161","nm_local_desejado":"DRACENA "},"799":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"208","nm_local_desejado":"ILHA SOLTEIRA "},"800":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"142","nm_local_desejado":"ASSIS "},"801":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"138","nm_local_desejado":"IPAUSSU "},"802":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"139","nm_local_desejado":"OURINHOS "},"803":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"315","nm_local_desejado":"SANTA F\u00c9 DO SUL "},"804":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"160","nm_local_desejado":"TEODORO SAMPAIO "},"805":{"id_usuario":"399","nm_usuario":"CLAUDIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"candriuoli@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985752428","ds_posto":"VEC- VARA DAS EXECU\u00c7\u00d5ES CRIMINAIS","ds_observacao":null,"id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"331","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA"},"806":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"807":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"808":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"809":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"810":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"811":{"id_usuario":"400","nm_usuario":"LUCIANO TADEU IGNE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ligne@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975387606","ds_posto":"SEGUNDO OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DE FRANCISCO MORATO","ds_observacao":null,"id_local_atual":"023","nm_local_atual":"FRANCISCO MORATO ","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"812":{"id_usuario":"401","nm_usuario":"LILIAM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liliamp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"31991044455","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"813":{"id_usuario":"401","nm_usuario":"LILIAM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liliamp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"31991044455","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"027","nm_local_desejado":"JUNDIA\u00cd "},"814":{"id_usuario":"401","nm_usuario":"LILIAM","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"liliamp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"31991044455","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"815":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"816":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"817":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"818":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"819":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"820":{"id_usuario":"402","nm_usuario":"MARIANA CAMILA DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marianasilva536@gmail.com","ds_email_tjsp":"msilva15@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991421650","ds_posto":"COORDENADORIA DO DECRIM","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"821":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"822":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"823":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"824":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"825":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"826":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"827":{"id_usuario":"403","nm_usuario":"GLEICYANE VIEIRA COELHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gleicy_vieira@hotmail.com","ds_email_tjsp":"gleicyanec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11957936488","ds_posto":"7\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"828":{"id_usuario":"404","nm_usuario":"DOUGLAS THALES PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"douglasp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965798281","ds_posto":"SGRH 2.2.2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"829":{"id_usuario":"404","nm_usuario":"DOUGLAS THALES PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"douglasp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965798281","ds_posto":"SGRH 2.2.2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"830":{"id_usuario":"404","nm_usuario":"DOUGLAS THALES PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"douglasp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965798281","ds_posto":"SGRH 2.2.2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"831":{"id_usuario":"404","nm_usuario":"DOUGLAS THALES PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"douglasp@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965798281","ds_posto":"SGRH 2.2.2","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"832":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"835":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"836":{"id_usuario":"406","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE FARIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cpereira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)98261-0595","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"837":{"id_usuario":"406","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE FARIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cpereira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)98261-0595","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"838":{"id_usuario":"406","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE FARIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cpereira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)98261-0595","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"839":{"id_usuario":"406","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE FARIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cpereira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)98261-0595","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"010","nm_local_desejado":"MAU\u00c1 "},"840":{"id_usuario":"406","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE FARIA PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"cpereira2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)98261-0595","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - CENTRAL I","ds_observacao":null,"id_local_atual":"332","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL - VERGUEIRO","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"845":{"id_usuario":"408","nm_usuario":"SANDRA SATHIE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"stokushige@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972420825","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"295","nm_local_desejado":"EMBU DAS ARTES "},"846":{"id_usuario":"408","nm_usuario":"SANDRA SATHIE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"stokushige@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972420825","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"294","nm_local_desejado":"COTIA "},"847":{"id_usuario":"408","nm_usuario":"SANDRA SATHIE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"stokushige@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972420825","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"297","nm_local_desejado":"ITAPECERICA DA SERRA "},"848":{"id_usuario":"408","nm_usuario":"SANDRA SATHIE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"stokushige@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11972420825","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL CIVEL E CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"299","nm_local_desejado":"TABO\u00c3O DA SERRA "},"849":{"id_usuario":"410","nm_usuario":"MARCIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mzinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966209233","ds_posto":"SPRH","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"850":{"id_usuario":"410","nm_usuario":"MARCIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mzinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966209233","ds_posto":"SPRH","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"079","nm_local_desejado":"TABAPU\u00c3 "},"851":{"id_usuario":"410","nm_usuario":"MARCIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mzinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966209233","ds_posto":"SPRH","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"077","nm_local_desejado":"NOVO HORIZONTE "},"852":{"id_usuario":"410","nm_usuario":"MARCIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mzinatti@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966209233","ds_posto":"SPRH","ds_observacao":null,"id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"073","nm_local_desejado":"OL\u00cdMPIA "},"854":{"id_usuario":"412","nm_usuario":"NICHOLAS CALDERARO LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"ncalderaro@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984777700","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE MOGI DAS CRUZES","ds_observacao":null,"id_local_atual":"255","nm_local_atual":"MOGI DAS CRUZES ","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"855":{"id_usuario":"413","nm_usuario":"MARINA CARIOLA PEIXOTO LAGUNA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mlaguna@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991940314","ds_posto":"URPD UNIDADE REMOTA DE PROCESSAMENTO DIGITAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"292","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O "},"856":{"id_usuario":"413","nm_usuario":"MARINA CARIOLA PEIXOTO LAGUNA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mlaguna@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11991940314","ds_posto":"URPD UNIDADE REMOTA DE PROCESSAMENTO DIGITAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"274","nm_local_desejado":"CUNHA "},"857":{"id_usuario":"416","nm_usuario":"VIN\u00cdCIUS LEONARDO RODRIGUES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vsilva2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989304152","ds_posto":"24\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"858":{"id_usuario":"416","nm_usuario":"VIN\u00cdCIUS LEONARDO RODRIGUES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vsilva2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989304152","ds_posto":"24\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"859":{"id_usuario":"416","nm_usuario":"VIN\u00cdCIUS LEONARDO RODRIGUES DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"vsilva2@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989304152","ds_posto":"24\u00b0 OF\u00cdCIO CRIMINAL","ds_observacao":null,"id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"860":{"id_usuario":"417","nm_usuario":"RAPHAEL LIMA FERRAZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"raphaelferraz@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 25571251","ds_posto":"JEC - ITAQUERA GUAIANASES","ds_observacao":null,"id_local_atual":"344","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA\/GUAIANASES - (JEC\/CEJUSC)","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"861":{"id_usuario":"417","nm_usuario":"RAPHAEL LIMA FERRAZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"raphaelferraz@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 25571251","ds_posto":"JEC - ITAQUERA GUAIANASES","ds_observacao":null,"id_local_atual":"344","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA\/GUAIANASES - (JEC\/CEJUSC)","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"862":{"id_usuario":"417","nm_usuario":"RAPHAEL LIMA FERRAZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"raphaelferraz@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 25571251","ds_posto":"JEC - ITAQUERA GUAIANASES","ds_observacao":null,"id_local_atual":"344","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA\/GUAIANASES - (JEC\/CEJUSC)","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"866":{"id_usuario":"421","nm_usuario":"MARCOS KOITI OUCHI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"mouchi@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11967333655","ds_posto":"COORDENADORIA DO DEECRIM","ds_observacao":null,"id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"869":{"id_usuario":"423","nm_usuario":"EDUARDO LINO DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961699492","ds_posto":"24A VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"870":{"id_usuario":"423","nm_usuario":"EDUARDO LINO DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961699492","ds_posto":"24A VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"252","nm_local_desejado":"FERRAZ DE VASCONCELOS "},"871":{"id_usuario":"423","nm_usuario":"EDUARDO LINO DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961699492","ds_posto":"24A VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"254","nm_local_desejado":"ITAQUAQUECETUBA "},"872":{"id_usuario":"423","nm_usuario":"EDUARDO LINO DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961699492","ds_posto":"24A VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"873":{"id_usuario":"423","nm_usuario":"EDUARDO LINO DUARTE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"eduardoduarte@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11961699492","ds_posto":"24A VARA C\u00cdVEL ","ds_observacao":null,"id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"344","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VII - ITAQUERA\/GUAIANASES - (JEC\/CEJUSC)"},"874":{"id_usuario":"424","nm_usuario":"JANAINA OKAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"janainao@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966531273","ds_posto":"SJ 4.10","ds_observacao":"","id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"875":{"id_usuario":"424","nm_usuario":"JANAINA OKAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"janainao@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966531273","ds_posto":"SJ 4.10","ds_observacao":"","id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"876":{"id_usuario":"424","nm_usuario":"JANAINA OKAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"janainao@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966531273","ds_posto":"SJ 4.10","ds_observacao":"","id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"877":{"id_usuario":"424","nm_usuario":"JANAINA OKAMOTO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"janainao@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11966531273","ds_posto":"SJ 4.10","ds_observacao":"","id_local_atual":"358","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"878":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"879":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"031","nm_local_desejado":"ATIBAIA "},"880":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"025","nm_local_desejado":"ITATIBA "},"881":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"034","nm_local_desejado":"NAZAR\u00c9 PAULISTA "},"882":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"883":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"884":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"885":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"886":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"232","nm_local_desejado":"S\u00c3O SIM\u00c3O "},"887":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"234","nm_local_desejado":"SERT\u00c3OZINHO "},"888":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"215","nm_local_desejado":"BATATAIS "},"889":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"227","nm_local_desejado":"CRAVINHOS "},"890":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"235","nm_local_desejado":"GUARIBA "},"891":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"216","nm_local_desejado":"BRODOWSKI "},"892":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"226","nm_local_desejado":"CAJURU "},"893":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"236","nm_local_desejado":"JABOTICABAL "},"894":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"228","nm_local_desejado":"JARDIN\u00d3POLIS "},"895":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"217","nm_local_desejado":"MORRO AGUDO "},"896":{"id_usuario":"427","nm_usuario":"CARLIANE DOS SANTOS MATOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"seu-email-pessoal","ds_email_tjsp":"carlianem@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19993960802","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE","ds_observacao":"MINHA ORIGEM, 3\u00b0 C\u00cdVEL DE SANTA B\u00c1RBARA D'OESTE ( PR\u00d3XIMO A CAMPINAS) TEM UM EXCELENTE AMBIENTE DE TRABALHO, MOTIVO D\u00c1 MINHA MUDAN\u00c7A \u00c9 FAM\u00cdLIA.","id_local_atual":"304","nm_local_atual":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE ","id_local_desejado":"229","nm_local_desejado":"PONTAL "},"914":{"id_usuario":"439","nm_usuario":"HUGO MARTUCCI FERREIRA DE SOUZA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"usedlp@hotmail.com","ds_email_tjsp":"hugoms@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11954758360","ds_posto":"SJ 3.3.5 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DO 17 GRUPO DE C\u00c2MARAS DE DIREITO PRIVADO","ds_observacao":"","id_local_atual":"375","nm_local_atual":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"915":{"id_usuario":"439","nm_usuario":"HUGO MARTUCCI FERREIRA DE SOUZA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"usedlp@hotmail.com","ds_email_tjsp":"hugoms@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11954758360","ds_posto":"SJ 3.3.5 SERVI\u00c7O DE PROCESSAMENTO DO 17 GRUPO DE C\u00c2MARAS DE DIREITO PRIVADO","ds_observacao":"","id_local_atual":"375","nm_local_atual":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"916":{"id_usuario":"440","nm_usuario":"VIVIANE PERRI SALZGEBER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"visalzgeber@hotmail.com","ds_email_tjsp":"vsalzgeber@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11999073911","ds_posto":"S.J.3.1.7","ds_observacao":"","id_local_atual":"365","nm_local_atual":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONSELHEIRO FURTADO 503","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"917":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"918":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"919":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"248","nm_local_desejado":"ARUJ\u00c1 "},"920":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"253","nm_local_desejado":"GUARAREMA "},"921":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"922":{"id_usuario":"441","nm_usuario":"PAULO ANDR\u00c9 GOULART RABELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"paulogoulartrabelo@gmail.com","ds_email_tjsp":"prabelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998166827","ds_posto":"SPRH 2.2.2 - SERVICO DE LEGISLA\u00c7\u00c3O DE PESSOAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"251","nm_local_desejado":"SANTA ISABEL "},"923":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"002","nm_local_desejado":"BERTIOGA "},"924":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"248","nm_local_desejado":"ARUJ\u00c1 "},"925":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"926":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"927":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"253","nm_local_desejado":"GUARAREMA "},"928":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"260","nm_local_desejado":"SALES\u00d3POLIS "},"929":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"930":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"931":{"id_usuario":"442","nm_usuario":"RAFAEL PONTES SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"jferraz.life@hotmail.com","ds_email_tjsp":"rafaelpontes@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11965855404","ds_posto":"CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"366","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CEJUSC - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"252","nm_local_desejado":"FERRAZ DE VASCONCELOS "},"932":{"id_usuario":"238","nm_usuario":"DANIELE PATR\u00cdCIA DAS NEVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"patinha.neves13@gmail.com","ds_email_tjsp":"danielen@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999234010","ds_posto":"GRUPO DE APOIO AO COL\u00c9GIO RECURSAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"207","nm_local_atual":"ANDRADINA ","id_local_desejado":"340","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL V - S\u00c3O MIGUEL PAULISTA"},"933":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"315","nm_local_desejado":"SANTA F\u00c9 DO SUL "},"934":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"313","nm_local_desejado":"JALES "},"935":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"936":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"083","nm_local_desejado":"MIRASSOL "},"937":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"096","nm_local_desejado":"FERNAND\u00d3POLIS "},"938":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"094","nm_local_desejado":"VOTUPORANGA "},"939":{"id_usuario":"443","nm_usuario":"FILIPI DE OLIVEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"oliveira.filipi@hotmail.com","ds_email_tjsp":"filipio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11983533875","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO C\u00cdVEL (100% DIGITAL)","ds_observacao":"","id_local_atual":"016","nm_local_atual":"CARAPICUIBA ","id_local_desejado":"075","nm_local_desejado":"CATANDUVA "},"940":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"250","nm_local_desejado":"MAIRIPOR\u00c3 "},"941":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"036","nm_local_desejado":"PIRACAIA "},"942":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"943":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"027","nm_local_desejado":"JUNDIA\u00cd "},"944":{"id_usuario":"444","nm_usuario":"JOSY CARRIJO OLIVEIRA MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josym@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josym@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16999677267","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"228","nm_local_atual":"JARDIN\u00d3POLIS ","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"945":{"id_usuario":"445","nm_usuario":"GADE HENRIQUE LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gadeenho1912@gmail.com","ds_email_tjsp":"gadel@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987410341","ds_posto":"SANCTVS","ds_observacao":"FAVOR ENTRAR EM CONTATO VIA WHATSAPP!","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"946":{"id_usuario":"445","nm_usuario":"GADE HENRIQUE LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gadeenho1912@gmail.com","ds_email_tjsp":"gadel@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987410341","ds_posto":"SANCTVS","ds_observacao":"FAVOR ENTRAR EM CONTATO VIA WHATSAPP!","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"947":{"id_usuario":"445","nm_usuario":"GADE HENRIQUE LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gadeenho1912@gmail.com","ds_email_tjsp":"gadel@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987410341","ds_posto":"SANCTVS","ds_observacao":"FAVOR ENTRAR EM CONTATO VIA WHATSAPP!","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"948":{"id_usuario":"445","nm_usuario":"GADE HENRIQUE LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"gadeenho1912@gmail.com","ds_email_tjsp":"gadel@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11987410341","ds_posto":"SANCTVS","ds_observacao":"FAVOR ENTRAR EM CONTATO VIA WHATSAPP!","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"252","nm_local_desejado":"FERRAZ DE VASCONCELOS "},"949":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"057","nm_local_desejado":"DESCALVADO "},"950":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"048","nm_local_desejado":"ITIRAPINA "},"951":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"286","nm_local_desejado":"AGUA\u00cd "},"952":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"242","nm_local_desejado":"CASA BRANCA "},"953":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"287","nm_local_desejado":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL "},"954":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"308","nm_local_desejado":"JAGUARI\u00daNA "},"955":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"040","nm_local_desejado":"MOGI GUA\u00c7U "},"956":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"041","nm_local_desejado":"MOGI MIRIM "},"957":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"958":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"289","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE DO SUL "},"959":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"055","nm_local_desejado":"PORTO FERREIRA "},"960":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"059","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O BONITO "},"961":{"id_usuario":"426","nm_usuario":"TAMIRES BUZETTI PICCO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"onorteselembra@gmail.com","ds_email_tjsp":"tpicco@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991709370","ds_posto":"1O OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"\u00d3TIMO AMBIENTE, EQUIPE MUITO AMIG\u00c1VEL, A 10 MIN ANDANDO DO TERMINAL DE \u00d4NIBUS E ESTA\u00c7\u00c3O DA CPTM!","id_local_atual":"338","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I","id_local_desejado":"049","nm_local_desejado":"RIO CLARO "},"962":{"id_usuario":"447","nm_usuario":"ANA PAULA BENTO DE ALMEIDA VAZ DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anapaula.vaz.reis@gmail.com","ds_email_tjsp":"areis3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997783114","ds_posto":"EPM 1 - COORDENADORIA DE CURSOS DA ESCOLA PAULISTA DA MAGISTRATURA","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"275","nm_local_desejado":"GUARATINGUET\u00c1 "},"963":{"id_usuario":"447","nm_usuario":"ANA PAULA BENTO DE ALMEIDA VAZ DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anapaula.vaz.reis@gmail.com","ds_email_tjsp":"areis3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997783114","ds_posto":"EPM 1 - COORDENADORIA DE CURSOS DA ESCOLA PAULISTA DA MAGISTRATURA","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"270","nm_local_desejado":"APARECIDA "},"964":{"id_usuario":"447","nm_usuario":"ANA PAULA BENTO DE ALMEIDA VAZ DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anapaula.vaz.reis@gmail.com","ds_email_tjsp":"areis3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997783114","ds_posto":"EPM 1 - COORDENADORIA DE CURSOS DA ESCOLA PAULISTA DA MAGISTRATURA","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"279","nm_local_desejado":"ROSEIRA "},"965":{"id_usuario":"447","nm_usuario":"ANA PAULA BENTO DE ALMEIDA VAZ DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anapaula.vaz.reis@gmail.com","ds_email_tjsp":"areis3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997783114","ds_posto":"EPM 1 - COORDENADORIA DE CURSOS DA ESCOLA PAULISTA DA MAGISTRATURA","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"276","nm_local_desejado":"LORENA "},"966":{"id_usuario":"447","nm_usuario":"ANA PAULA BENTO DE ALMEIDA VAZ DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anapaula.vaz.reis@gmail.com","ds_email_tjsp":"areis3@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12 997783114","ds_posto":"EPM 1 - COORDENADORIA DE CURSOS DA ESCOLA PAULISTA DA MAGISTRATURA","ds_observacao":"","id_local_atual":"322","nm_local_atual":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O","id_local_desejado":"273","nm_local_desejado":"CRUZEIRO "},"967":{"id_usuario":"448","nm_usuario":"CLAYTON LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"claytonlopes1237@hotmail.com","ds_email_tjsp":"claytonn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11976592192","ds_posto":"5 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"968":{"id_usuario":"448","nm_usuario":"CLAYTON LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"claytonlopes1237@hotmail.com","ds_email_tjsp":"claytonn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11976592192","ds_posto":"5 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"004","nm_local_desejado":"GUARUJ\u00c1 "},"969":{"id_usuario":"448","nm_usuario":"CLAYTON LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"claytonlopes1237@hotmail.com","ds_email_tjsp":"claytonn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11976592192","ds_posto":"5 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"970":{"id_usuario":"448","nm_usuario":"CLAYTON LOPES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"claytonlopes1237@hotmail.com","ds_email_tjsp":"claytonn@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11976592192","ds_posto":"5 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"010","nm_local_atual":"MAU\u00c1 ","id_local_desejado":"007","nm_local_desejado":"S\u00c3O VICENTE "},"971":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"972":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"052","nm_local_desejado":"LIMEIRA "},"973":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"974":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"975":{"id_usuario":"253","nm_usuario":"RODRIGO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"rodrigo.ashbel@gmail.com","ds_email_tjsp":"ravenancio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19996428881","ds_posto":"2O OFICIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"030","nm_local_desejado":"VINHEDO "},"976":{"id_usuario":"425","nm_usuario":"DIEGO NEWTON ROCHA DE VASCONCELOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"diegonewton@gmail.com","ds_email_tjsp":"dvasconcelos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(11)963356242","ds_posto":"OF\u00cdCIO DO FORO CENTRAL DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA E FAMILIAR CONTRA A MULHER","ds_observacao":"PRECISO PERMUTAR URGENTE!!! GASTANDO 3H S\u00d3 DE IDA. AMBIENTE LEGAL, SECRETARIA EM DIA E CHEFIA BOA. SE EU PUDESSE MORAR EM SP N\u00c3O PERMUTARIA","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"033","nm_local_desejado":"JARINU "},"977":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"345","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL VIII - TATUAP\u00c9"},"978":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"346","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE"},"979":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"980":{"id_usuario":"450","nm_usuario":"ESTELA CAROLINA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"estela.carolina@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"estelad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9.9878-6218","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"981":{"id_usuario":"450","nm_usuario":"ESTELA CAROLINA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"estela.carolina@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"estelad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9.9878-6218","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"253","nm_local_desejado":"GUARAREMA "},"982":{"id_usuario":"450","nm_usuario":"ESTELA CAROLINA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"estela.carolina@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"estelad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9.9878-6218","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"983":{"id_usuario":"450","nm_usuario":"ESTELA CAROLINA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"estela.carolina@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"estelad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9.9878-6218","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"248","nm_local_desejado":"ARUJ\u00c1 "},"984":{"id_usuario":"450","nm_usuario":"ESTELA CAROLINA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"estela.carolina@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"estelad@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9.9878-6218","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"985":{"id_usuario":"451","nm_usuario":"DENIS TOLEDO BROTERIO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"denisshotokan@gmail.com","ds_email_tjsp":"dbroterio@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985986100","ds_posto":"FORUM DISTRITAL DE NAZARE PAULISTA","ds_observacao":"","id_local_atual":"034","nm_local_atual":"NAZAR\u00c9 PAULISTA ","id_local_desejado":"249","nm_local_desejado":"GUARULHOS "},"986":{"id_usuario":"151","nm_usuario":"ANDR\u00c9","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"allpprado@bol.com.br","ds_email_tjsp":"aprado1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997163545","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE BARRA BONITA","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"171","nm_local_desejado":"TUP\u00c3 "},"987":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"988":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"328","nm_local_desejado":"CAPITAL - COMPLEXO JUDIC\u00c1RIO IPIRANGA"},"989":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"358","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO"},"990":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"364","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BELA CINTRA - SECRETARIA DA \u00c1REA DA SA\u00daDE"},"991":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"992":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"993":{"id_usuario":"449","nm_usuario":"GUSTAVO NOBU NAMPO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"nampo.g@gmail.com","ds_email_tjsp":"gnampo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975656570","ds_posto":"8\u00ba OF\u00cdCIO","ds_observacao":"TAMB\u00c9M CONSIDERARIA PERMUTAR COM ALGU\u00c9M QUE TRABALHE NO F\u00d3RUM DA BARRA FUNDA, MAS NO TRIBUNAL DO JURI.","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"375","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO"},"994":{"id_usuario":"452","nm_usuario":"MARIO AIGNER RIBEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"hotmarinho@hotmail.com","ds_email_tjsp":"maribeiro@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11981161738","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"- VAGA PARA CARRO OU MOTO NO ESTACIONAMENTO\r\n- REFEIT\u00d3RIO\r\n- MUITOS RESTAURANTES SELF-SERVICE OU PF (15)  NUM RAIO DE 3 QUARTEIR\u00d5ES","id_local_atual":"348","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA","id_local_desejado":"127","nm_local_desejado":"BOTUCATU "},"995":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"996":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"211","nm_local_desejado":"FRANCA "},"997":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"228","nm_local_desejado":"JARDIN\u00d3POLIS "},"998":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"227","nm_local_desejado":"CRAVINHOS "},"999":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"216","nm_local_desejado":"BRODOWSKI "},"1000":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"233","nm_local_desejado":"SERRANA "},"1001":{"id_usuario":"454","nm_usuario":"MARCOS RODRIGO PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marcosrodrigo@msn.com","ds_email_tjsp":"marcosrodrigop@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9979091990","ds_posto":"2\u00aa VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"099","nm_local_atual":"IBI\u00daNA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1002":{"id_usuario":"454","nm_usuario":"MARCOS RODRIGO PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marcosrodrigo@msn.com","ds_email_tjsp":"marcosrodrigop@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9979091990","ds_posto":"2\u00aa VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"099","nm_local_atual":"IBI\u00daNA ","id_local_desejado":"104","nm_local_desejado":"S\u00c3O ROQUE "},"1003":{"id_usuario":"454","nm_usuario":"MARCOS RODRIGO PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marcosrodrigo@msn.com","ds_email_tjsp":"marcosrodrigop@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9979091990","ds_posto":"2\u00aa VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"099","nm_local_atual":"IBI\u00daNA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"1004":{"id_usuario":"454","nm_usuario":"MARCOS RODRIGO PEREIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"marcosrodrigo@msn.com","ds_email_tjsp":"marcosrodrigop@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 9979091990","ds_posto":"2\u00aa VARA","ds_observacao":"","id_local_atual":"099","nm_local_atual":"IBI\u00daNA ","id_local_desejado":"300","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE PAULISTA "},"1005":{"id_usuario":"446","nm_usuario":"CESAR AUGUSTO RODRIGUEZ MARTINS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cesarpinhal79@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cmartins1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19991752122","ds_posto":"3 VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"052","nm_local_atual":"LIMEIRA ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"1006":{"id_usuario":"4","nm_usuario":"JOSIANE APARECIDA DE SOUZA XAVIER","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"josianexavier@tjsp.jus.br","ds_email_tjsp":"josianexavier@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17997286682","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE AURIFLAMA","ds_observacao":"AURIFLAMA - REGI\u00e3O DE ARA\u00e7ATUBA","id_local_atual":"312","nm_local_atual":"AURIFLAMA ","id_local_desejado":"090","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PRETO "},"1007":{"id_usuario":"455","nm_usuario":"CIBELE MARCUZ DE MORAES DE BARROS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"cibelemmb@hotmail.com","ds_email_tjsp":"cibelemarcuz@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15997179917","ds_posto":"SECRETARIA DE ADMINISTRA\u00c7\u00c3O GERAL","ds_observacao":"SETOR DESTINO: ADMINISTRA\u00c7\u00c3O","id_local_atual":"104","nm_local_atual":"S\u00c3O ROQUE ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1008":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"257","nm_local_desejado":"SUZANO "},"1009":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"255","nm_local_desejado":"MOGI DAS CRUZES "},"1010":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"256","nm_local_desejado":"PO\u00c1 "},"1011":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"293","nm_local_desejado":"UBATUBA "},"1012":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"290","nm_local_desejado":"CARAQUATATUBA "},"1013":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"291","nm_local_desejado":"ILHABELA "},"1014":{"id_usuario":"456","nm_usuario":"VICTOR ALEXANDRE GOMES DE SOUSA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"victor_agsousa@hotmail.com","ds_email_tjsp":"victorsousa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11947452922","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL DA COMARCA DE ITAQUAQUECETUBA","ds_observacao":"","id_local_atual":"254","nm_local_atual":"ITAQUAQUECETUBA ","id_local_desejado":"292","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O "},"1015":{"id_usuario":"457","nm_usuario":"LEONARDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ii@i.com.br","ds_email_tjsp":"leonardocampos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"01112345678","ds_posto":"JEC","ds_observacao":"","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"1016":{"id_usuario":"457","nm_usuario":"LEONARDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ii@i.com.br","ds_email_tjsp":"leonardocampos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"01112345678","ds_posto":"JEC","ds_observacao":"","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"1017":{"id_usuario":"457","nm_usuario":"LEONARDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ii@i.com.br","ds_email_tjsp":"leonardocampos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"01112345678","ds_posto":"JEC","ds_observacao":"","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"265","nm_local_desejado":"PINDAMONHANGABA "},"1018":{"id_usuario":"457","nm_usuario":"LEONARDO GON\u00c7ALVES","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ii@i.com.br","ds_email_tjsp":"leonardocampos@tjsp.jus.br","nr_telefone":"01112345678","ds_posto":"JEC","ds_observacao":"","id_local_atual":"249","nm_local_atual":"GUARULHOS ","id_local_desejado":"258","nm_local_desejado":"JACARE\u00cd "},"1019":{"id_usuario":"458","nm_usuario":"DENILSON PEREIRA FRAGA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dpfraga2@hotmail.com","ds_email_tjsp":"dfraga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 99611-0095","ds_posto":"VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"030","nm_local_desejado":"VINHEDO "},"1020":{"id_usuario":"458","nm_usuario":"DENILSON PEREIRA FRAGA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dpfraga2@hotmail.com","ds_email_tjsp":"dfraga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 99611-0095","ds_posto":"VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"028","nm_local_desejado":"LOUVEIRA "},"1021":{"id_usuario":"458","nm_usuario":"DENILSON PEREIRA FRAGA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dpfraga2@hotmail.com","ds_email_tjsp":"dfraga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 99611-0095","ds_posto":"VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"045","nm_local_desejado":"VALINHOS "},"1022":{"id_usuario":"458","nm_usuario":"DENILSON PEREIRA FRAGA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dpfraga2@hotmail.com","ds_email_tjsp":"dfraga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 99611-0095","ds_posto":"VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"025","nm_local_desejado":"ITATIBA "},"1023":{"id_usuario":"458","nm_usuario":"DENILSON PEREIRA FRAGA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dpfraga2@hotmail.com","ds_email_tjsp":"dfraga@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 99611-0095","ds_posto":"VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"020","nm_local_atual":"CAIEIRAS ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"1024":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"1025":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"1026":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"059","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O BONITO "},"1027":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"061","nm_local_desejado":"AM\u00c9RICO BRASILIENSE "},"1028":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"067","nm_local_desejado":"MAT\u00c3O "},"1029":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"185","nm_local_desejado":"JA\u00da "},"1030":{"id_usuario":"453","nm_usuario":"IVO GON\u00c7ALVES MENDES TEIXEIRA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ivomendesvcz@gmail.com","ds_email_tjsp":"ivoteixeira@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16991501640","ds_posto":"CART\u00d3RIO CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"234","nm_local_atual":"SERT\u00c3OZINHO ","id_local_desejado":"058","nm_local_desejado":"IBAT\u00c9 "},"1031":{"id_usuario":"459","nm_usuario":"M\u00c1RIO INOUE","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"imario@bol.com.br","ds_email_tjsp":"marioinoue@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14997717069","ds_posto":"2 CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"139","nm_local_atual":"OURINHOS ","id_local_desejado":"174","nm_local_desejado":"MAR\u00cdLIA "},"1032":{"id_usuario":"65","nm_usuario":"FERNANDA REGINA CARANI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fcarani@gmail.com","ds_email_tjsp":"fcarani@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14981158207","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS DA COMARCA DE ITAPEVI","ds_observacao":"","id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"129","nm_local_desejado":"ITATINGA "},"1033":{"id_usuario":"65","nm_usuario":"FERNANDA REGINA CARANI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fcarani@gmail.com","ds_email_tjsp":"fcarani@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14981158207","ds_posto":"SETOR DAS EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS DA COMARCA DE ITAPEVI","ds_observacao":"","id_local_atual":"298","nm_local_atual":"ITAPEVI ","id_local_desejado":"130","nm_local_desejado":"S\u00c3O MANUEL "},"1034":{"id_usuario":"460","nm_usuario":"JOS\u00c9 RONISON MONTEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"monteiroronison@yahoo.com","ds_email_tjsp":"naotenhoainda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19987489674","ds_posto":"2\u00b0 OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"045","nm_local_atual":"VALINHOS ","id_local_desejado":"044","nm_local_desejado":"PAUL\u00cdNIA "},"1035":{"id_usuario":"460","nm_usuario":"JOS\u00c9 RONISON MONTEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"monteiroronison@yahoo.com","ds_email_tjsp":"naotenhoainda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19987489674","ds_posto":"2\u00b0 OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"045","nm_local_atual":"VALINHOS ","id_local_desejado":"042","nm_local_desejado":"CAMPINAS "},"1036":{"id_usuario":"460","nm_usuario":"JOS\u00c9 RONISON MONTEIRO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"monteiroronison@yahoo.com","ds_email_tjsp":"naotenhoainda@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19987489674","ds_posto":"2\u00b0 OF\u00cdCIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"045","nm_local_atual":"VALINHOS ","id_local_desejado":"109","nm_local_desejado":"INDAIATUBA "},"1044":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"052","nm_local_desejado":"LIMEIRA "},"1045":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"1046":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"359","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO CONDE DO PINHAL"},"1047":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"360","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO RUA DA GL\u00d3RIA"},"1048":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"1049":{"id_usuario":"463","nm_usuario":"MARIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10","ds_observacao":"","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"362","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO PSICOSSOCIAL - TABATINGUERA"},"1050":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"052","nm_local_desejado":"LIMEIRA "},"1051":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"362","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO PSICOSSOCIAL - TABATINGUERA"},"1052":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"370","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.669)"},"1053":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"371","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE I (CONSELHEIRO FURTADO.705)"},"1054":{"id_usuario":"464","nm_usuario":"ANDR\u00c9 SANTOS ARBEX","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"andresarbex@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aarbex@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999269711","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"287","nm_local_atual":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL ","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"1055":{"id_usuario":"464","nm_usuario":"ANDR\u00c9 SANTOS ARBEX","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"andresarbex@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aarbex@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999269711","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"287","nm_local_atual":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL ","id_local_desejado":"031","nm_local_desejado":"ATIBAIA "},"1056":{"id_usuario":"464","nm_usuario":"ANDR\u00c9 SANTOS ARBEX","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"andresarbex@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aarbex@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999269711","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"287","nm_local_atual":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL ","id_local_desejado":"036","nm_local_desejado":"PIRACAIA "},"1057":{"id_usuario":"464","nm_usuario":"ANDR\u00c9 SANTOS ARBEX","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"andresarbex@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aarbex@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19999269711","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"287","nm_local_atual":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL ","id_local_desejado":"273","nm_local_desejado":"CRUZEIRO "},"1058":{"id_usuario":"465","nm_usuario":"VIVIANE CRISTINA RICCI NICOLA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"vivi_ricci269@hotmail.com","ds_email_tjsp":"vnicola@tjsp.jus.br","nr_telefone":"16992528503","ds_posto":"OFICIO JUDICIAL DA COMARCA DE PIRANGI","ds_observacao":"","id_local_atual":"238","nm_local_atual":"PIRANGI ","id_local_desejado":"239","nm_local_desejado":"PITANGUEIRAS "},"1059":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"009","nm_local_desejado":"S\u00c3O BERNARDO DO CAMPO "},"1060":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"013","nm_local_desejado":"SANTO ANDR\u00c9 "},"1061":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"008","nm_local_desejado":"DIADEMA "},"1062":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"010","nm_local_desejado":"MAU\u00c1 "},"1063":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"1064":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"329","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR"},"1065":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"375","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - P\u00c1TIO DO COL\u00c9GIO"},"1066":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"337","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL III - JABAQUARA\/SA\u00daDE"},"1067":{"id_usuario":"211","nm_usuario":"CRISTIAN CARLOS DIAS SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ccds.pp@bol.com.br","ds_email_tjsp":"cristiands@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997589872","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE LUC\u00c9LIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"169","nm_local_atual":"LUC\u00c9LIA ","id_local_desejado":"152","nm_local_desejado":"PRESIDENTE PRUDENTE "},"1068":{"id_usuario":"211","nm_usuario":"CRISTIAN CARLOS DIAS SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"ccds.pp@bol.com.br","ds_email_tjsp":"cristiands@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18997589872","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE LUC\u00c9LIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"169","nm_local_atual":"LUC\u00c9LIA ","id_local_desejado":"170","nm_local_desejado":"OSVALDO CRUZ "},"1069":{"id_usuario":"467","nm_usuario":"ANDR\u00c9A GODOY","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"godoyandrea@bol.com.br","ds_email_tjsp":"andreagodoy@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18981572957","ds_posto":"VARA DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"200","nm_local_atual":"ARA\u00c7ATUBA ","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"1070":{"id_usuario":"468","nm_usuario":"SANDRA BATISTA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"sandra.batista.dias@gmail.com","ds_email_tjsp":"sdias1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11998070942","ds_posto":"UPJ FAM\u00cdLIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"336","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL II - SANTO AMARO - PR\u00c9DIO NA\u00c7\u00d5ES UNIDAS","id_local_desejado":"299","nm_local_desejado":"TABO\u00c3O DA SERRA "},"1071":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"286","nm_local_desejado":"AGUA\u00cd "},"1072":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"241","nm_local_desejado":"CACONDE "},"1073":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"242","nm_local_desejado":"CASA BRANCA "},"1074":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"287","nm_local_desejado":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL "},"1075":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"243","nm_local_desejado":"MOCOCA "},"1076":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"054","nm_local_desejado":"PIRASSUNUNGA "},"1077":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"230","nm_local_desejado":"RIBEIR\u00c3O PRETO "},"1078":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"1079":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"032","nm_local_desejado":"BRAGAN\u00c7A PAULISTA "},"1080":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"036","nm_local_desejado":"PIRACAIA "},"1084":{"id_usuario":"471","nm_usuario":"ANDERSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anderbariri@hotmail.com","ds_email_tjsp":"andersonjose@tjsp.jus.br","nr_telefone":"163414970","ds_posto":"GABINETE 2A. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"065","nm_local_atual":"IBITINGA ","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"1085":{"id_usuario":"471","nm_usuario":"ANDERSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anderbariri@hotmail.com","ds_email_tjsp":"andersonjose@tjsp.jus.br","nr_telefone":"163414970","ds_posto":"GABINETE 2A. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"065","nm_local_atual":"IBITINGA ","id_local_desejado":"177","nm_local_desejado":"BAURU "},"1086":{"id_usuario":"471","nm_usuario":"ANDERSON","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"anderbariri@hotmail.com","ds_email_tjsp":"andersonjose@tjsp.jus.br","nr_telefone":"163414970","ds_posto":"GABINETE 2A. VARA C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"065","nm_local_atual":"IBITINGA ","id_local_desejado":"185","nm_local_desejado":"JA\u00da "},"1087":{"id_usuario":"472","nm_usuario":"ADRIANA DA CONCEICAO SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"dricatulipaazul@hotmail.com","ds_email_tjsp":"adrianacs@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15981429601","ds_posto":"FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","ds_observacao":"BUTANT\u00c3 OU PINHEIROS","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"351","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL XV - BUTANT\u00c3"},"1088":{"id_usuario":"473","nm_usuario":"CL\u00c1UDIA CELI MANOEL","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"claudiaceli@globomail.com","ds_email_tjsp":"claudiamaoel@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11964253200","ds_posto":"2 VARA FAM\u00cdLIA E SUCESS\u00d5ES","ds_observacao":"","id_local_atual":"346","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IX - VILA PRUDENTE","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"1089":{"id_usuario":"474","nm_usuario":"ALINE APARECIDA TAVOLONI TAMBORLIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alinetavoloni@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aptavoloni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19992065047","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"1090":{"id_usuario":"474","nm_usuario":"ALINE APARECIDA TAVOLONI TAMBORLIN","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alinetavoloni@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"aptavoloni@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19992065047","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"1091":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"050","nm_local_desejado":"ARARAS "},"1092":{"id_usuario":"48","nm_usuario":"M.IN\u00caS DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"viajanteapaixonada@gmail.com","ds_email_tjsp":"maria.vieira4@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11989756809","ds_posto":"DARAJ 10 - DEPARTAMENTO ADM. JUDICI\u00c1RIO","ds_observacao":"DESTINO: SP SECRETARIAS ARQUITETURA OU ABASTECIMENTO - LIMEIRA OU SAO PAULO CAPITAL NA SEGUNDA INST\u00c2NCIA (BAIRRO LIBERDADE)","id_local_atual":"105","nm_local_atual":"SOROCABA ","id_local_desejado":"363","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO PRA\u00c7A DO PATRIARCA"},"1093":{"id_usuario":"134","nm_usuario":"VANESSA VIEIRA DE MELO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"vanessa-vmelo@ig.com.br","ds_email_tjsp":"vdmelo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"17 991198783","ds_posto":"1\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO","ds_observacao":"","id_local_atual":"081","nm_local_atual":"JOS\u00c9 BONIF\u00c1CIO ","id_local_desejado":"076","nm_local_desejado":"ITAJOBI "},"1094":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"281","nm_local_desejado":"BURI "},"1095":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1096":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"300","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE PAULISTA "},"1097":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"004","nm_local_desejado":"GUARUJ\u00c1 "},"1098":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"283","nm_local_desejado":"ITAPEVA "},"1099":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"1100":{"id_usuario":"475","nm_usuario":"CARLOS HENRIQUE DE OLIVEIRA CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"chocardoso@outlook.com","ds_email_tjsp":"chocardoso@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(15) 981900070","ds_posto":"OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE SALTO DE PIRAPORA","ds_observacao":"","id_local_atual":"103","nm_local_atual":"SALTO DE PIRAPORA ","id_local_desejado":"110","nm_local_desejado":"ITU "},"1101":{"id_usuario":"476","nm_usuario":"ALEXANDRE MOREIRA MARCHIORI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alexandre787@gmail.com","ds_email_tjsp":"amarchiori@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14991022995","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"183","nm_local_atual":"BARRA BONITA ","id_local_desejado":"185","nm_local_desejado":"JA\u00da "},"1102":{"id_usuario":"477","nm_usuario":"ALEXANDRE GODO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"godotj@hotmail.com","ds_email_tjsp":"agodo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985137063","ds_posto":"1\u00ba TRIBUNAL DO JURI","ds_observacao":"","id_local_atual":"353","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS","id_local_desejado":"338","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL IV - LAPA I"},"1103":{"id_usuario":"477","nm_usuario":"ALEXANDRE GODO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"godotj@hotmail.com","ds_email_tjsp":"agodo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985137063","ds_posto":"1\u00ba TRIBUNAL DO JURI","ds_observacao":"","id_local_atual":"353","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"1104":{"id_usuario":"477","nm_usuario":"ALEXANDRE GODO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"godotj@hotmail.com","ds_email_tjsp":"agodo@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11985137063","ds_posto":"1\u00ba TRIBUNAL DO JURI","ds_observacao":"","id_local_atual":"353","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - EXECU\u00c7\u00d5ES FISCAIS ESTADUAIS","id_local_desejado":"322","nm_local_desejado":"CAPITAL - CENTRO ADMINISTRATIVO - CONSOLA\u00c7\u00c3O"},"1105":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"246","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA GRAMA "},"1106":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"242","nm_local_desejado":"CASA BRANCA "},"1107":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"286","nm_local_desejado":"AGUA\u00cd "},"1108":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"287","nm_local_desejado":"ESP\u00cdRITO SANTO DO PINHAL "},"1109":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"040","nm_local_desejado":"MOGI GUA\u00c7U "},"1110":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"041","nm_local_desejado":"MOGI MIRIM "},"1111":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"054","nm_local_desejado":"PIRASSUNUNGA "},"1112":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"055","nm_local_desejado":"PORTO FERREIRA "},"1113":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"288","nm_local_desejado":"S\u00c3O JO\u00c3O DA BOA VISTA "},"1114":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"245","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DO RIO PARDO "},"1115":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"246","nm_local_desejado":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O DA GRAMA "},"1116":{"id_usuario":"478","nm_usuario":"LET\u00cdCIA COSSULIM ANTONIALLI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lellacossulim@hotmail.com","ds_email_tjsp":"leticiacossulim@tjsp.jus.br","nr_telefone":"(19)99299-9792","ds_posto":"JUIZADO ESPECIAL C\u00cdVEL E CRIMINAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"305","nm_local_atual":"SUMAR\u00c9 ","id_local_desejado":"289","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE DO SUL "},"1117":{"id_usuario":"479","nm_usuario":"FELIPE BERLIM GREGORATTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fe.berlim@gmail.com","ds_email_tjsp":"fgregoratto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984097232","ds_posto":"8\u00ba CART\u00d3RIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1118":{"id_usuario":"479","nm_usuario":"FELIPE BERLIM GREGORATTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fe.berlim@gmail.com","ds_email_tjsp":"fgregoratto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984097232","ds_posto":"8\u00ba CART\u00d3RIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"062","nm_local_desejado":"ARARAQUARA "},"1119":{"id_usuario":"479","nm_usuario":"FELIPE BERLIM GREGORATTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"fe.berlim@gmail.com","ds_email_tjsp":"fgregoratto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11984097232","ds_posto":"8\u00ba CART\u00d3RIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"334","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL I - SANTANA","id_local_desejado":"060","nm_local_desejado":"S\u00c3O CARLOS "},"1120":{"id_usuario":"480","nm_usuario":"KYRI\u00c3 VER\u00d4NICA ESPERIDI\u00c3O DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"kyriaveronica@gmail.com","ds_email_tjsp":"kyriar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940759016","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"014","nm_local_desejado":"S\u00c3O CAETANO DO SUL "},"1121":{"id_usuario":"480","nm_usuario":"KYRI\u00c3 VER\u00d4NICA ESPERIDI\u00c3O DOS REIS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"kyriaveronica@gmail.com","ds_email_tjsp":"kyriar@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11940759016","ds_posto":"4 OF\u00cdCIO DA FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"","id_local_atual":"330","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - FAZ. P\u00daBLICA\/ACIDENTES - HELY LOPES MEIRELLES","id_local_desejado":"348","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM REGIONAL X - IPIRANGA"},"1122":{"id_usuario":"481","nm_usuario":"RENATA RODRIGUES CRISTINO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"recris28@hotmail.com","ds_email_tjsp":"renatarcs@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 981793559","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE HORTOL\u00c2NDIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"1123":{"id_usuario":"481","nm_usuario":"RENATA RODRIGUES CRISTINO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"recris28@hotmail.com","ds_email_tjsp":"renatarcs@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 981793559","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE HORTOL\u00c2NDIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"1124":{"id_usuario":"481","nm_usuario":"RENATA RODRIGUES CRISTINO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"recris28@hotmail.com","ds_email_tjsp":"renatarcs@tjsp.jus.br","nr_telefone":"19 981793559","ds_posto":"1\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE HORTOL\u00c2NDIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"302","nm_local_atual":"HORTOL\u00c2NDIA ","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"1125":{"id_usuario":"482","nm_usuario":"ANA CAROLINA ANDRADE ALMEIDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"carol_almeida22@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"acarolalmeida@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 997727742","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"101","nm_local_atual":"PIEDADE ","id_local_desejado":"106","nm_local_desejado":"VOTORANTIM "},"1126":{"id_usuario":"482","nm_usuario":"ANA CAROLINA ANDRADE ALMEIDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"carol_almeida22@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"acarolalmeida@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 997727742","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"101","nm_local_atual":"PIEDADE ","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1127":{"id_usuario":"482","nm_usuario":"ANA CAROLINA ANDRADE ALMEIDA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"carol_almeida22@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"acarolalmeida@tjsp.jus.br","nr_telefone":"15 997727742","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO JUDICIAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"101","nm_local_atual":"PIEDADE ","id_local_desejado":"103","nm_local_desejado":"SALTO DE PIRAPORA "},"1128":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"1129":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"007","nm_local_desejado":"S\u00c3O VICENTE "},"1130":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"268","nm_local_desejado":"TAUBAT\u00c9 "},"1131":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"262","nm_local_desejado":"S\u00c3O JOS\u00c9 DOS CAMPOS "},"1132":{"id_usuario":"405","nm_usuario":"ROBSON FRANCISCO DA SILVA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"robrfs2001@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"robsonfds@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994567505","ds_posto":"2\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"292","nm_local_atual":"S\u00c3O SEBASTI\u00c3O ","id_local_desejado":"373","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - GADE MMDC"},"1133":{"id_usuario":"483","nm_usuario":"MILENA ROCHA PASSA GIRARDI","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"milenarpg@hotmail.com","ds_email_tjsp":"mpassa@tjsp.jus.br","nr_telefone":"18996257396","ds_posto":"3\u00b0 OF\u00cdCIO JUDICIAL DA COMARCA DE DRACENA","ds_observacao":"","id_local_atual":"161","nm_local_atual":"DRACENA ","id_local_desejado":"157","nm_local_desejado":"PRESIDENTE VENCESLAU "},"1134":{"id_usuario":"469","nm_usuario":"ALISSON CAMBRAIA","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"alisson_fama@hotmail.com","ds_email_tjsp":"alisson.areado@tjsp.jus.br","nr_telefone":"035984022868","ds_posto":"2 OFICIO FAZENDA P\u00daBLICA","ds_observacao":"FICAR MAIS PERTO DA FAM\u00cdLIA","id_local_atual":"042","nm_local_atual":"CAMPINAS ","id_local_desejado":"289","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE DO SUL "},"1139":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"352","nm_local_desejado":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - INF\u00c2NCIA E JUVENTUDE - BR\u00c1S"},"1140":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"358","nm_local_desejado":"CAPITAL - PR\u00c9DIO BRIGADEIRO LUIS ANT\u00d4NIO"},"1141":{"id_usuario":"466","nm_usuario":"THAIANE CARDOSO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thai.cardoso@uol.com.br","ds_email_tjsp":"thaianec@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11994982106","ds_posto":"14\u00ba OF\u00cdCIO CRIMINAL - CAPITAL","ds_observacao":"","id_local_atual":"331","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - CRIMINAL - BARRA FUNDA","id_local_desejado":"374","nm_local_desejado":"CAPITAL - TRIBUNAL DE JUSTI\u00c7A - PAL\u00c1CIO DA JUSTI\u00c7A"},"1142":{"id_usuario":"485","nm_usuario":"DEISE AP SANTOS","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"deisedireito@yahoo.com.br","ds_email_tjsp":"deised@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11 96130 7236","ds_posto":"UPJ II","ds_observacao":"VOTORANTIM, TAMB\u00c9M.","id_local_atual":"329","nm_local_atual":"CAPITAL - F\u00d3RUM CENTRAL - C\u00cdVEL - JO\u00c3O MENDES J\u00daNIOR","id_local_desejado":"105","nm_local_desejado":"SOROCABA "},"1143":{"id_usuario":"486","nm_usuario":"LUCIANA KAISER IRIKURA PASQUALOTO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"luciana.kaiser@gmail.com","ds_email_tjsp":"lpasqualoto@tjsp.jus.br","nr_telefone":"14996361106","ds_posto":"PRIMEIRO OFICIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"","id_local_atual":"198","nm_local_atual":"LINS ","id_local_desejado":"200","nm_local_desejado":"ARA\u00c7ATUBA "},"1144":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"306","nm_local_desejado":"\u00c1GUAS DE LIND\u00d3IA "},"1145":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"290","nm_local_desejado":"CARAQUATATUBA "},"1146":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"164","nm_local_desejado":"PANORAMA "},"1147":{"id_usuario":"398","nm_usuario":"LUIZ","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"lroza.ads@gmail.com","ds_email_tjsp":"lcorrea1@tjsp.jus.br","nr_telefone":"12997189326","ds_posto":"ANEXO DA FAZENDA","ds_observacao":"","id_local_atual":"015","nm_local_atual":"BARUERI ","id_local_desejado":"168","nm_local_desejado":"FL\u00d3RIDA PAULISTA "},"1148":{"id_usuario":"487","nm_usuario":"MURILO GODINHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"murilogodinho@outlook.com","ds_email_tjsp":"murilogodinho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975703539","ds_posto":"OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE COTIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"300","nm_local_desejado":"VARGEM GRANDE PAULISTA "},"1149":{"id_usuario":"487","nm_usuario":"MURILO GODINHO","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"murilogodinho@outlook.com","ds_email_tjsp":"murilogodinho@tjsp.jus.br","nr_telefone":"11975703539","ds_posto":"OF\u00cdCIO CRIMINAL DA COMARCA DE COTIA","ds_observacao":"","id_local_atual":"294","nm_local_atual":"COTIA ","id_local_desejado":"104","nm_local_desejado":"S\u00c3O ROQUE "},"1150":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"301","nm_local_desejado":"AMERICANA "},"1151":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"304","nm_local_desejado":"SANTA B\u00c1RBARA D\u2019OESTE "},"1152":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"006","nm_local_desejado":"SANTOS "},"1153":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"192","nm_local_desejado":"PIRACICABA "},"1154":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"303","nm_local_desejado":"NOVA ODESSA "},"1155":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"052","nm_local_desejado":"LIMEIRA "},"1156":{"id_usuario":"488","nm_usuario":"THAILA JULIANA SILVEIRA SILVA SCHMIDT","nm_cargo":"Escrevente","ds_email_pessoal":"thaila_juliana_@hotmail.com","ds_email_tjsp":"thaila.schmidt@tjsp.jus.br","nr_telefone":"13981734644","ds_posto":"3\u00ba OF\u00cdCIO C\u00cdVEL","ds_observacao":"ACABEI DE SER NOMEADA, MEU E-MAIL DO TJ AINDA N\u00c3O EXISTE. FAVOR ENVIAR E-MAIL PARA THAILA_JULIANA_@HOTMAIL.COM","id_local_atual":"005","nm_local_atual":"PRAIA GRANDE ","id_local_desejado":"027","nm_local_desejado":"JUNDIA\u00cd "}}